［新手互動故］中學雞成長記

你的選擇會影響到男主的命運，
請謹重選擇能力。

以第一個留言做標準

分配點數:10 (每個能力以10為最高）

外貌：
財富：
成績：

7
2
1

緊係118啦

一篇文都冇

想睇甜故

話明新手得閒寫下打發時間

適當加甜

咁你肯寫未

你個名叫吳健仁
13歲
啱啱讀完小學 憑住科科個位數既分數 成功入讀band3既聖梵宋中學

今日係你開學既大日子 你帶住一個純真既心 緊張既心情入到課室 班房都已經差唔多坐滿人 你見到得返一個空位 你唯有坐個度

坐到去你先發現 你隔離個個係咁幾靚既女仔 佢正好奇咁望住你 佢大量著年紀輕輕已經一米八 而且個樣生得討好又耐看既你 你個心有d緊張 唸住求其講句開場白

A：「hi 我叫吳健任」
B：「望咩姐你 未見過靚仔？」
C：「靚女 受唔受溝」
D：「呃～～」

啱啱起身

C

13歲先中一

有冇綠冒線

「靚女 受唔受溝」個個女仔呆咗個望住你 一時唔知點回應 我擺咗個懶有型既樣 用磁性既聲音再講咗句 「靚女 做我女朋友」個女仔開始已經有d適應 佢答咗句「我唔係叫靚女 我叫美怡」
佢無視咗我個句做我女朋友 就算好似我咁厚臉皮都唔好意思再filrt佢

班主任黎啦 係個幾高身材幾好既少婦 佢叫miss Chan
佢叫大家係上堂前先介紹自己 然後佢第一個就揀咗中我
我要點樣表現自己呢？

A：毒撚式介紹
B：MK 式介紹
C：溝女式介紹
D：打飛機式介紹

B

憑住升中既蛻變 我已經唔係個個幼嫩既我 我決定要溝曬成間中學d女！而第一目標 就係坐我隔離既美怡！

「大家好 我係721生日既吳健仁 我平時鐘意睇書 畫畫 攝影 行山 打籃球 大家之後隨時可以搵我交流下 我份人最憎用外表去評價人地 我只在乎內心既美 而美怡係我呢班第一個識既女仔 係我見過最善良溫柔既女仔 希望我之後可以同佢相處愉快 如果佢唔在乎我 我唔會傷心 因為我願意等佢既限期係 一萬年 」

我既自我介紹獲得咗一眾中學雞的掌聲 我見到美怡塊面紅bobo 輕輕咁拍住手 我返到座位 問美怡「你願唔願意做我既女人」
美怡紅都面曬咁話「太快啦 遲d先啦」
我知 心急吃不了熱豆腐 美怡遲早會成為我囊中物

終於 開始咗我第一日中學雞生活

放小息個陣
我想搵d野做下

A：落小賣部睇學生妹
B：係走廊撩女仔
C：去廁所打飛機
D：繼續糾纏美怡

隨緣

我望住隔離既美怡 又白又靚腳又長仲要有前有後 應該有B至C 中一已經發育到咁 堪稱尤物 我唸起琴晚睇個套強上隔壁女同學既a片 我下面開始突突地 我忍唔住啦 9秒9跑咗入廁所 求其入左個廁格 除咗條就開始打飛機

但我冇注意到既係 有個男仔係班房一路跟住我到廁所 個褲袋仲袋住部手機

係廁所出征完畢 成身爽曬 返到班房目不斜視既望住頭先上堂用完既英文書 仿佛隔離既美怡已經係空氣 呢一刻 我已經進入咗頓悟既狀態

但突然走廊傳出一股嘈吵聲 然後成班男仔走咗入班房 行頭個個就攞住部手機然後望住我 講咗句

「哇屌 你條JJ咁～細既」

原來佢班仆街頭先偷影我 我隔離既美怡見到條片都o咗嘴 連眼都唔記得閉起

我呢刻 我覺得我要爆啦

A：dum爛部手機
B：打柒班仆街
C：冷靜咁問邊個影既
D：同美怡解釋

今次真係佛都有火 成班小學雞知唔知咩叫私隱！重點係我都有成15cm 咁都話我細？

我即刻變身橡膠人路飛 一招橡膠果實機關槍亂拳打落班柒頭度 佢地比我打到雞飛狗走 一眾毛到未生齊既中學雞點夠我打 我乾淨利落咁解決咗佢地 回頭對住美怡 問：「你覺得我大定細」

美怡面紅紅笑盈盈咁唔答我 見到佢咁嬌滴滴既樣 我呢一刻情不自禁哄埋落佢度 直到只佢個嘴同我個嘴得返一隻手指尾既距離 跟住我直接就

A：錫落去
B：賞佢一巴掌
C：一野渣落去個波度
D：乜都唔做

A

D

咁近望住美怡 我個心跳得好快 我突然唔知癡咗邊條根 一招雙龍出海渣咗落美怡個波度 「嗯！～」哇 應該有C 估唔到收埋得咁深 2秒後縮返隻手話 「以後凈係可以比我渣」然後我頭也不回咁坐返係位 若無其事咁繼續睇我既英文書 而係呢個時候 上課鐘聲響起 一切回復寧靜

我挺直腰桿 夾起雙腿咁睇書 我看似係運動過後既淡然寂靜 但事實上 其實係頭先打完班柒頭之後有d搞肚痛 好似想瀨屎咁 但打咗鐘 老師仲未黎 冇得去廁所

過咗一陣 老師都未黎 我實在忍唔住啦

呢個時候 我

A：就地屙屎
B：靜靜瀨屎
C：沖去廁所屙屎
C：攞紙巾塞落條底褲入面

c去廁所

宜家開始要兩票

笑到肚痛 留名先

更正
D：攞紙巾塞落底褲入面

幾好笑 幫你推下

呢個時候 我決定靜靜雞咁樣瀨屎

會令人肚痛既屎 一定係爛屎 如是者 我屁股既大門輕輕開咗一條縫 一d啡色既稀釋半液體慢慢流出 以細水長流既方式由我既屁股溝 流到底褲 由底褲滲透到西褲 我Hi！ 呢間爛鬼學校既西褲點解要係白色

係呢一刻 我只靠著自己既重量 盡量將屎汁留係屁股既位置 我唔洗睇 都知道d汁液已經鋪滿咗木凳既表面

老師終於黎啦 係個地中海肥佬啊sir
「起立！」
金翅仆街鳥 點算好 我一起身 後面既同學就會見到我既啡色西褲
呢一刻我

A：起立 用本書遮住個屁股
B：引開全班注意 趁機跑去廁所
C：同啊sir我講瀨屎
D：無視啊sir 唔起立

「起立！」地中海啊sir已經講第二次起立 因為全班仲有一個未企起身 個個就係我

「同學 我叫你起身啊」
我托住頭 望住窗口 扮聽唔到
個地中啊sir皺曬眉 開始向我行過去
「同學 我叫你起身啊 係咪聽唔到啊！」「啪！」地啊sir一野啪落我張臺到 試圖威懾我
「你叫聲大佬黎聽下 我咪起身囖」我硬著頭皮講出呢句野
「你以為你夠我玩？」地sir青筋都爆曬 成個徐錦江個龜頭樣咁
「你唔夠我玩架」我一下彈起身 成張凳比我推到瞓低
一瞬間 成個班房傳黎一陣味 好臭 好冤 好爛
鴉雀無聲 全班同學包括地sir 都o曬嘴 眼都突埋
跟住我聽到我後面條瘦仔好細聲講 「哇屌 玩咁大」

「你宜家知我咩料啦」說完我頭也不回出咗班房 然後悠哉悠哉咁行去校務處攞咗條新褲 然後去廁所沖乾淨個屎忽
返返班房既時候已經開始放lunch全班得返我一個 冇人同我食lunch 我冇朋友……

我係呢個時候 決定
A：落操場打波
B：食lunch
C：去隔離班房搵落單女性
D：留係班房打飛機

附上地sir個樣

我一個人係班房度行黎行去 好無聊
我返埋位 開始攞美怡d野黎睇 一d書 文具 筆盒 手冊 我打開佢本手冊 睇到佢個d個人資料同埋佢福學生相 哇屌原來佢14歲 應該小學留級咗兩年 唔怪之得發育得咁好啦 唸起美怡既美貌 身材 佢羞答答既表情 Hi！我又想打丁了 原來中學會令人變鹹濕 學生妹令我欲罷不能

我攞住美怡本手冊 望住佢張相 開始上下上下咁chok我條小仁仁 幻想美怡係我既懷抱 錫我條頸 下面比我摸到濕噠噠
「啊啊啊～」我情不自禁叫咗出聲 白色既液體好似噴泉咁噴出黎 全部射曬落美怡既手冊度
年輕人果然精力過人 日頭射咗次都仲咁多

「你冇事啊嘛」一把甜美既聲音出其不意咁出現 原來門口企住一個嬌小既蘿莉同學
好彩我係背住個門口 我即刻將手冊放落櫃筒 然後輕輕扣返我條褲 然後按住個肚 一面痛苦咁檸轉身

「你冇事啊嘛 我聽到有人叫 你係咪肚痛啊」佢行入黎 一面關切咁望住我
我唯有話「係啊係啊」
然後佢就話要送我落醫療室 我搭住佢個膀頭 呢個身高差有d離譜 佢大概155 我就180 我成個背已經弓到好似鐘樓駝俠咁 我藉著身高既優勢 隱隱見到佢校服領口入面既風景 哇 離罩既 應該有B 都幾養眼 因為我太興奮 我唔小心滴咗滴口水落佢心口度
係呢一刻 我
A：即刻幫佢抹返
B：扮冇野
C：攞紙巾比佢
D：表達愛意

唔好意思改一改個選項
C：果斷逃跑

為咗掩飾尷尬 我係佢反應之前已經先發制人
「雖然我連你叫咩名都唔知 但我知道我已經遇上咗我既命中註定 從我第一眼望到你 我既心已經裝唔落其他人啦 我愛你 baby」

「我已經有男朋友啦 對唔住啊」

WTF？宜家d學生小學畢業已經拍拖咁早熟既咩？！
「放心 我唔會纏住你 只要可以每日係遠處望下你 就已經足夠啦」
講完之後因為太尷尬我即刻落荒而逃 而個個蘿莉輕輕一笑 用手指沾咗沾係胸口既口水 擺入口入面 講咗聲「傻仔」

我落咗去小食部 攞起兩袋撈麵加一串燒賣 比錢個陣我就懶熟咁同個收銀姐姐講 「靚女，平d得唔得啊～」我唸住開個玩笑同姐姐打好關係 冇唸住佢會真係平比我啊 點知個姐姐話
「好啊 20蚊 宜家收你10蚊啦」講完之後仲眼甘甘咁望住我 我嚇咗一跳 但平咗一半真係好吸引 就直接比錢啦 點知個姐姐收錢個陣係我手掌心隱蔽咁撩咗兩撩
我呢一刻 決定
A：落荒而逃
B：扮冇野
C：撩返個收銀姐姐
D：發癲

我面目表情咁比咗錢比個姐姐 姐姐見我無反應 即刻變咗個樣 由笑笑口變到黑面
「𡃁仔 差10蚊啊」個姐姐突然又收返我原價
「吓 頭先又話10蚊既」
「頭先係頭先 宜家係宜家」聽到呢句我即刻火都黎 講咗句「宜你老味 宜家傢私啦你」

講完之後擺低咗一袋撈麵同燒賣 凈係攞咗袋撈麵就返返班房
唉 咁就得罪咗個小賣部姨姨 以後唔洗去小賣部買野食lu 都係出街食算

時間過得好快 轉眼間我食完撈麵 d同學都陸陸續續咁返課室 但佢地望住我既目光都怪怪地
我知 我瀨屎咋嘛 我唔信你地以前冇瀨過

然後其中一個比我打過既男仔返到班房個陣對住我講「喂 瀨屎仁 你d屎好臭啊 搞到我都冇曬胃口食野」

哼 我笑而不語 呢d攻擊對我根本就冇效 瀨屎對我黎講簡直家常便飯 但我在意既係美怡會點睇我 一講曹操曹操就到 美怡正好返到 仲同兩個女同學翹住手一齊返黎

佢望到我之後個表情即刻變得好奇怪 坐落黎之後仲特登移開咗張凳同身 好似我有武漢肺炎咁驚咗我

我即刻手足無措 美怡係我既首要目標黎 我未來既後宮之首
係呢一刻 我要點做呢？

A：發癲
B：發姣
C：發燒
D：發大財

c

我一定要挽回美怡對我印象！
我檸轉面 然後開始閉氣 閉到就黎忍唔住個陣就吸返膽氣 然後檸返過去對美怡講

「其實我係發緊燒 頭先係因為d傷風菌入腸先搞到我瀨 我平時唔係咁架」
美怡見我塊面紅曬 呼吸又急促 個人虛虛地咁 以為我真係發燒 於是美怡個心軟一軟 就話

「原來係咁 我以為你係因為同啊sir鬥氣先做d咁既野逼佢添 我仲唸到你個衰 對唔住啊 你宜家仲有冇事啊 」 跟住美怡就用佢隻玉手摸我個額頭
好溫暖既手啊 如果可以一路拖住就好啦
我話「冇事啦 我係見到你先面紅咋嘛 頭先已經退咗燒啦 但d同學叫我瀨屎仁 我好唔開心啊」
美怡聽到之後個心再軟一軟 就話
「一係我地放學一齊去行下？我帶你去做d開心野」
佢主動約我啊！！大好機會我梗係唔會放過啦
「好啊 約定你！」
我一路發白日夢一路上堂
不知不覺已經放學啦
我同美怡並肩走出校門 一路行一路傾計 有講有笑
最後佢帶到我黎一個地方

你地心目中讀中學最開心既地方係邊呢？
A：網吧
B：一樓一
C：機鋪
D：夾公仔店

我仲唸到你咁衰

ching以前一定同d女同學夾得好happy

唔通去一樓一3p咩

呢度可以隬補你現實未經歷過既遺憾

btw 各位覺得寫得好可以正皮下

FF傷身
我都係再努力下
不過首先要返到學

好好把握機會 共勉之

B for sure
加甜唔該

ching 咁你都揀得落手 睇黎係一個真男人

想玩3p?

其實純粹想睇下中學雞去一樓一會做d咩唔一定要甜

A for sure

毒撚

撳鐘仔睇姨姨

so sad 冇人睇

push

今日唔得閒 而家返黎睇返好攪笑 但係誇張左小小

互動故作誇張d先有趣你地既選擇會影響曬劇情

btw請投票 唔投票我唔寫了

咁我揀D:希望彌補現實A0既空虛

我既眼前係一間夾公仔店 一部部粉紅色既夾公仔機 入面有各種唔同既公仔 模型 想夾咩都得

「講個秘密比你知 我小學個陣成日偷偷地黎呢度夾 我屋企人都唔知架 嘿嘿」美怡講完做咗個調皮既表情😜 卡哇衣呢～～

有個肥仔係度夾緊公仔 美怡帶我過去 然後啪咗吓個肥仔膀頭
「哈嘍～ jj老闆 今日我帶咗個朋友陪我一齊黎夾公仔啊 佢叫健仁」
「喂 哈嘍美怡小朋友 好耐冇見你黎啦wo 男朋友仔啊呢個？你好啊 你可以叫我細j 我係呢間鋪既老闆 」
哇 睇唔出個肥仔咁後生就做老闆 仲好似同美怡幾熟咁wo 我就話「你好啊j老闆 乜美怡好耐冇黎啦咩 佢話帶我黎開心wo」
肥仔就話「係啊 上次見佢已經3 4個月前啦 仲同個幾靚仔既男仔黎添 不過冇你咁靚仔」
「哦～～原來係咁」我斜眼望向美怡 佢見我望佢就即刻扮望風景避開我既視線

「今日見你地咁有興致 你地今日d幣全部入我數啦 玩得開心d！」美怡聽到就話「多謝j老闆！好耶 有得夾公仔lu」

我不禁鬆一口氣 我呢個禮拜既飯錢已經唔多 如果要夾公仔既話可能之後一個禮拜都要捱麵包 唉 睇黎之後要計劃下點搵錢了 鬼叫我窮啊頂硬上～

美怡興致勃勃咁話要教我夾 我地走到一個夾公仔機面前 美怡指住一隻公仔話「我地既目標係呢隻布丁狗 拿你睇住我點做啦」

係呢一刻 我感覺到一股意志～

A：夾公仔大師上身
B：溝女大師上身
C：鹹濕佬上身
D：毒撚上身

a

我感覺到一股毒撚既意志佔據咗我既腦海 原來係我英俊既外表底下一路埋藏住一個毒撚既心
由於美怡企得太埋 我開始覺得唔舒服同不安 因為屬於女性既體香充斥住我既鼻 我靜靜雞移開一d 點知美怡一下將我拉過黎 佢既手臂同我既手臂接觸埋一齊 我仲依稀感覺到佢個對C奶既柔軟同豐滿 我渾身顫抖 開始呼吸困難 喉頭乾澀 眼神閃爍 面色潮紅 下體仲開始有d反應 我仿佛成為世界上最敏感既男人

「到你啦 頭先差少少咋我」美怡入了一個硬幣開始教我點樣操控 佢冇留意到我僵硬既身體 同尷尬既表情
「唔係咁啊～」佢見我肢體障礙咁操控到咁僵硬 就一下捉住我隻手 話「咁樣啊 向前d 右d 係啦～」

呢一刻 我想講

A：「你……我……呃……」
B：「對唔住啊我有事要走先」
C：「唔好掂我得唔得啊」
D：「個個男仔邊個黎架」

d

我十分不合時宜既講咗句「個個男仔邊個黎架？」

「呃…………其實係我前男朋友」美怡鬆開我隻手 尷尬咁答我 可能知道我介意佢既過去

「咁佢有冇渣過你個波？」美怡好驚訝我會咁講 但面紅紅咁答我「冇啦梗係 點似你咁狼死」我見美怡都冇介意我之前咁樣侵犯佢 咁佢應該都係對我有好感既 我自信即刻返曬黎 重新挺起胸膛 恢復返自信既表情 然後入咗硬幣 開始夾公仔 1次2次3次 第4次終於夾起咗隻布丁狗公仔

我比隻公仔比美怡 「拿！當係今日多謝收我做徒弟既禮物啦」美怡攞住隻布丁狗公仔好興奮
「多謝你啊！健仁」講完佢就用好可愛既表情望住我 然後正當我係度奇怪美怡做咩 佢就一下迅雷不及掩耳咁錫咗我塊面一淡 我呆咗
「呢個就當係比你既獎勵啦！」我回過神黎 覺得好軟好暖好滑 好爽
於是我決定

A：講「不如等陣去我屋企？」
B：輕輕攬住佢
C：強吻佢個嘴
D：將成間夾公仔店d公仔夾曬

lm 賴屎嗰度笑到肚抽筋

肚抽筋㩒錯不推文

多謝支持

成班鹹濕仔

我呢一刻好想擁有呢個咁可愛既女仔 於是我同美怡講「不如等陣去我屋企？」
美怡一面好奇寶寶既樣問「去你屋企做咩啊？」
「我屋企冇人啊 想同你整400次咖啡 呢排上網見好多整」
「下 但係媽咪話大人先飲得咖啡架wo」
「唔緊要啦 我今日帶你體驗一下大人既生活啦 當做為我地成為朋友既慶祝」
美怡猶豫咗一陣 單純既佢點點頭表示同意 青春懵懂既美怡到宜家都唔知一個女仔上男仔屋企代表d咩 同埋可能會發生d咩事
我見美怡應承咗之後就好開心咁帶住佢離開夾公仔鋪 向我屋企既方向行去 臨走前隱隱約約聽到細j老闆係度自言自語「我開鋪頭唔係為賺錢架 我係想將我既開心同人分享咋 我尊重你係前輩先叫你聲b哥咋」

我地買咗牛奶同咖啡粉 準備返到屋企
我係一個公屋仔 入到屋 我睇得出美怡對我屋企既環境唔係咁滿意
美怡輕輕皺住眉頭 問「啊仁你平時就住係呢度啦 點解唔搬大d既」公屋不特止 仲要係舊裝修 墻面又殘又舊 三人單位黎但都非常窄小 同埋舊傢私舊地板都顯到間屋好陰沉 我冇答美怡 但我既自尊心受打擊 頭先既興致勃勃都已經消失得無影無蹤 我同美怡講
「窮撚係咁架啦 我地休息下先再整咖啡啦」
美怡同我一齊坐係沙發度 佢察覺到我有d唔開心 佢意識到自己講錯野
「對唔住啊仁 我冇心架 你冇野啊嘛」美怡開始關心我 佢坐得越黎近 然後拉住我手臂 又可憐又帶著乞求既目光望住我 我望住佢可憐既得意樣 心中泛起了漣漪
呢一刻我忍唔住啦

A：大哭一場
B：強上美怡
C：挑逗美怡
D：表白

我望住美怡既眼睛 我既眼神漸漸變得溫柔卻暗藏狡猾 我伸出手輕輕摸佢既頭 好柔順既頭髮 「頭先都有少少唔開心架 但宜家冇啦 見到你呢個傻豬仔我就嬲唔落 你係我心目中有幾重要你知架」我捏咗捏佢塊個面豬燈

美怡見我開心返就開始調皮啦 「唔知wo我 嘿嘿～」美怡講完就伸咗條俐出黎係度扮鬼臉😜
我見佢口不對心就唸住玩下佢先 我個頭一下哄埋美怡度 聞咗一下係校服衫領散發出黎既體香 問「係咩？～～」美怡紅都面曬唔知講咩好 我繼續哄埋佢然後雙手伸直按住美怡膀頭兩邊既沙發面 將美怡逼到向沙發入面縮 我個嘴慢慢接近 就黎掂到佢個嘴個陣又慢慢移到佢耳邊 然後講「今日你會知道我對有幾重要」

講完之後我用條俐奶咗美怡個耳垂一下 美怡渾身一震 輕哼一聲 我打蛇隨棍上 慢慢個頭挨落去美怡條頸 然後輕輕抱住佢 我感覺到美怡全身僵硬 佢一定好緊張 因為我都係 係咁小鹿亂撞

我由美怡條頸一路聞 聞到佢塊面 又去返佢個嘴
呢一刻 我有錫落去既衝動 究竟我既初吻係咪要係今日失去呢？！

A：蜻蜓點水式錫
B：法式濕吻
C：忍住唔錫
D：強姦美怡

以為ching會揀強姦添

美怡好似14歲
唔想咁快完

如果係就會開展男童院劇情

菊花

格劍不了

大家想我寫幾甜？

要幾露骨

對住美怡呢隻秀色可餐既小羔羊我實在忍唔住啦 我一淡錫落去 嘴唇與嘴唇之間既觸碰 感覺又軟 又滑 又濕 仲有一種觸電既感覺 十分奇妙 情慾一瞬間充斥住我既頭腦

我手臂稍微用力 攬得美怡更實 佢嬌喘一聲 我厚實有力既俐乘機鑽入美怡既櫻桃小嘴 美怡對住突如其來既入侵驚惶如兔 佢只好攬實我 試圖獲得更多安全感 我青澀咁用條俐不斷探索 佢既小牙齒 牙肉 搵到佢條俐啦！ 我一下捲住佢 再用嘴吸住 慢慢用嘴唇同俐品嘗呢條柔軟既嬌甜小俐
美怡都慢慢開始放鬆佢既身體 佢雙手攬住我條頸 佢條小俐都慢慢回應住我 我地吸啜對方既口水同俐 口水聲不斷係口入面發出
我地錫咗幾分鐘 已經有d熟練啦 於是我開始大膽啦 左手依舊攬住美怡條腰 右手就慢慢向上摸 一路由佢個肚仔 摸到佢bra既下半邊緣位 美怡既呼吸開始急促 呼吸聲變粗 但呢d淫蕩既聲音更加激發咗我既雄性激素 我成隻手覆蓋曬佢個bra 佢著咗件覆蓋一半波既文胸 所以隔住校服都feel到佢北半球既柔軟同溫暖 我單身渣咗幾下就變為兩隻手一齊渣 一路蹂躪美怡就一路急喘
我隻右手離開佢個波 準備

A：除佢校裙
B：撩鼻屎
C：打飛機
D：直接撩佢下面

我隻右手慢慢摸向大脾 再摸向小腿 美怡對小腿摸上手又滑又嫩 屌係咪用牛奶黎沖涼架咁春白滑既？！心裡想但隻手卻很誠實 不斷係咁摸 美怡係中等身材 所以隻腳又唔肥又唔瘦 啱啱好

我慢慢想上摸 伸入校裙 摸到個對彈而不腫既大脾 吹彈可破既肌膚真係令人樂而忘返 我不捨咁離開大脾 我隻手郁得好慢好慢 左手都停止咗揸波既動作

仿佛 空氣突然安靜 連美怡既呼吸聲都開始微弱 我知係佢忍住唔出聲 我地好清楚咁聽到大家既心跳聲 噗噗 噗噗 我右手郁下郁下咁 摸到條底褲啦！係棉質既底褲 我摸向佢陰戶個位 我隔住條底褲摸到野 究竟我摸到咩呢？！！

A：屌有鳩既仆街
B：黑森林 吉死人
C：白虎！克夫既象征
D：短而稀疏既毛毛

重口味wo ching

睇你點寫

等炒大車

劇情大展開重口味既時代來臨了

重口味我頂唔順

放心 男主性取向係正常

兩票？

ys 作緊

咦 突突地既 再摸多兩下 喂唔對路 點解咁突既 我望住美怡含羞答答個樣 你個衰豬 咁細個就玩玩具 9成9係震蛋黎 唸到呢度 我支炮扯到行一行 條西褲突到乜咁 美怡見到我咁興奮就一野揸住我支炮黎啦 我都唔再忍啦 一野楸起佢條裙 除埋佢條底褲…………

時間停頓咗 空氣凝結咗 心跳停頓咗 我個嘴O咗 條鳩都縮咗
條底褲掛係美怡既大脾到 我抹大個口望住我眼前個條……好似皇帝蕉咁既物體 我冷汗開始係額頭滲出 唔會既唔會既 幻覺黎架姐 嚇我唔到既
然後呢個時候美怡開口 「一早知你想曳曳啦 我手冊入面d精都係你射架啦嘛！衰人 今日我就比你啦」美怡講完之後就一路chok佢條小蕉打飛機 一路就想除我衫

我望住佢打飛機 我嚇到鳩都縮埋 我既初吻…竟然比咗個人妖！？！仲差d屌埋…或者差d比人屌埋 我即刻好似見到鬼咁大叫「癡線架 呢個世界 癡線架」然後一路叫一路幫美怡著返條底褲 然後比埋書包佢

我要離開呢度 我同美怡一齊出咗門口 佢到宜家都唔知發生咩事 仲擺出一副天真可愛既表情 我見到差d嘔出黎 關埋門 拉埋道閘 我直接唔理美怡 然後一邊自言自語「癡線架 呢個世界 癡線架」然後急步行樓梯 好彩我住三樓 行咗一陣就到咗樓下 而美怡就比我遺留咗係我門口 由得佢自生自滅

係呢一刻 我覺得我既人生就係一場笑話 我對呢個世界已經絕望 點解要比我遇到呢d事

係呢一刻 我好需要發洩 我決定

A：返學校周圍同人講美怡係人妖
B：去一樓一
C：去冒險樂園
D：去公園大哭一場

失敗了吧

健仁既失敗 係你地造成架

冇得同美怡格劍

去冒險樂園又見返佢

健仁唔係gay就冇得格劍 佢係gay就唔會溝美怡

除非美怡強姦佢

見到佢即刻調頭走美怡心碎了

健仁嬲起上嚟一劍毆落去

屌打

屌邊撚個搞搞震

多謝仲尼巴

對唔住 各位巴打

唔緊要啦
學校仲有咁多女同學

She is a boy He is a girl咪得

太重口味

小學個陣老豆周不時都會帶我黎冒險樂園玩 每次都玩夠500蚊先走 真係好開心 但今日既我好似行尸走肉咁入到黎充滿歡樂氣氛既冒險樂園 強烈既對比顯得我好格格不入 亦到好快就比人注意到
「喂！ 乜咁啱既」一把好甜好好聽又有d熟悉既聲係我隔離響起 原來係今日送我去醫療室個個矮妹 我不禁咁抹咗抹嘴角 今次冇滴口水啦 我點點頭牽強咁笑咗笑當打咗招呼
「你都鐘意黎玩架？一齊玩啊」我正唸住話唔洗啦 因為我同佢都唔熟 同埋最主要係有咗陰影... 但佢唔等我應已經拉走咗我 然後就莫名其妙咁開始咗玩遊戲

兩個小時後……
「今日我玩得好開心啊」個女仔叫錢詩雅 全程都係佢一路帶住我玩 我就好似佢細路咁陪佢一齊玩 但不得不說真係開心返好多
我答佢「我都係啊～」
「你開心返就好啦 我睇得出你一開始唔開心架 下次要話我知咩事wo！」um～佢都幾善解人意 仲有d sweet 但實在唔想提返……我正想講野既時候 門口有個幾高大既男仔叫「喂 詩雅 走得啦」
嗯～應該係佢男朋友黎搵佢 幾襯啊 唔知點解 我有少少失落

「唔講啦 走啦我 byebye 聽日見」錢詩雅一路走一路回頭同我say bye 佢真係幾得意 佢係屬於甜甜地個種女仔 癡身得黎會嗲人
「哦好啊 byebye」
唔經唔覺已經6點 要返屋企啦 一路行一路打開我既銀包 唉 咁就玩咗二百蚊 呢個禮拜要捱麵包lu

行到三樓 我鬆咗一口氣 美怡已經走咗 唔知點面對佢 唉 聽日再算啦

打開門 聽到沖涼聲 應該係啊媽返到 因為老豆收工收7點
我入到房 攤咗係床度 思考人生
我覺得 我應該要賺下錢

究竟一個F.1仔要點賺錢呢？
A：做援交
B：開ig shop
C：偷野
D：上網昆人
E：自訂（請說明方法）

你揀得落手我願意奉陪

E 賣相

電子鴨

E. 種大麻

B 賣飛機杯

自訂既意思係兩個巴打講相同既方法 先為之兩票
大家有冇理解錯？如果被我誤導咗既話同我講
我再投多次

做援交
賣相電子鴨
種大麻
賣飛機杯
巴打投咩

唔係我投啊 係你地有冇問題
冇問題既話我就用A 因為有兩票

a 啦

屌你老母

美怡竟然變咗人妖
好撚失望

樓主快呀 我唔想又睇人妖

我唔投人妖喇
對唔住各位除咗褲ge 巴打

我都冇唸過變人妖巴打既選擇我地要尊重

我攞起手機 開始無聊轆手機 開起ig 得個50幾個followers 仲要好多都係d廣告黎 不過正常既因為我一個po都冇 但今天我想開po 我影咗張全黑既相 caption打「第一次總是令人難忘的 而且難受的」
po咗第一個po之後 開始睇人地d相 我乜都fol 尤其是靚女 轆咗一陣 我無意中轆到個援交po
係一張黑絲相「caption寫 今晚得閒 九龍東 1500 1q no dom1800 400bj 」
我凈係知咩叫1q 其他完全睇唔明
哇 收1500 1q 咁賺錢！我唸到個發達大計了

唸到就行動 我即刻開咗個新ig ac 叫sexboy 好老套既名因為我凈係識呢兩個英文 我打好咗個介紹：
「我叫啊仁
身高 180cm
J長15cm
少少大隻
歡迎光臨！」

我幾滿意自己個自我介紹
跟手開我咗第一個po

po完之後我係咁亂咁fol 希望搵到d潛在客人 我已經唸到之後賺到好多錢 可以狂玩冒險樂園 好興奮

「仔 出黎食飯啦」阿媽叫我出去食飯 原來已經成7點半 但去到廳既時候得啊媽一個
「咦 啊爸呢？」
「佢今晚同同事食飯啊」

老豆呢排隔兩三日就唔返黎食 同事成日約佢食飯
我成副心機都擺係我盤新生意到 冇留意原來今晚好好餸 啊媽慶祝我今日第一日既中學生活
啊媽開口問我
「仁 今日第一日返學 過成點啊？」

我應該要點答呢？
A：隱瞞一切 普通返學
B：凈係隱瞞美怡
C：凈係隱瞞瀨屎
D：全盤托出

放下屠刀立地成佛

出咗

中學生活既第一日已經咁多姿多彩

主角老豆

G持

「今日……我……嗚嗚～」我唸返起今日發生既野就忍唔住喊 啊媽嚇咗一跳 攬住我 輕輕摸我個頭 問
「做咩事啊 仔 今日係咪唔開心啊 話比媽咪聽」
「我……我今日瀨咗屎……仲錫咗個人妖…嗚嗚～～」我一路講一路喊 啊媽就一路聽一邊幫我抹眼淚鼻涕
足足講咗半個鐘 由今日點瀨屎 講到去夾公仔 再講到去美怡黎咗屋企 講埋點樣發現美怡條鳩 最後玩完冒險樂園冇曬錢就返屋企

「哎呀仔 你今天經歷咗d咁既野啊 陰公啦我既小寶貝 啊媽呵返唔喊」一向溫柔既啊媽一樣咁寵溺我 仲當我小朋友咁 我中學生黎架啦 我強忍眼淚 同自己講要堅強

我今日學到好多野 我個人都成熟咗少少 係啊媽既陪伴下面我乖乖食完飯 跟住沖涼 冇耐就瞓著咗

阿媽望住我瞓著個樣 輕輕錫咗我一淡 然後表情有d哀傷同憂愁 眼淚係眼眶係咁浪 啊媽抹咗眼淚 望咗望個鐘 10點了 「唉～」

今晚你瞓得好沉 你發咗個夢

你發咗咩夢呢
A：同錢詩雅既春夢
B：同美怡既春夢
C：同啊媽既春夢
D：打飛機既夢

戀母

係夢入面 你係冒險樂園 周圍一個人都冇 突然錢詩雅出現係你面前 佢綁住馬尾 都係著住校服 但係條裙短咗窄咗好多 好似縮咗水咁 所以錢詩雅既身材就突顯曬咗出黎 目測B 條腰好幼 校裙啱啱好遮住條底褲仔 一對唔係好長但腿型非常靚既雙腿 係一對筆直既model腳

錢詩雅好瘦 但係又冇核突同恐怖感 可能因為佢真係好矮 所以比例上面顯得佢更嬌小 頭頂先到我既心口位 加上佢13歲既童顏無敵 當之無愧係一個誤禍國殃民既甜美蘿莉

錢詩雅向我行過黎 語氣好嗲咁講
「仁哥哥～～想要你～啊～」佢一路講一路除我件衫
「錢詩雅 你……」我未講完佢就一下錫埋黎 我亦都主動回應 我同佢瘋狂擁吻 互相除曬d衫 一對B cup既小玉兔脫bra而出 我一手托住佢白滑既乳房 然後用手指挑撥佢個粒粉紅色既小櫻桃 身為初哥既我已經忍唔住啦 我即刻除咗條褲 唸住辦要事啦 但我捉住我支砲既時候 發現佢竟然仲係軟既！ 我係咁用力谷佢 佢都係勃唔起 呢個時候連詩雅指住我黎鬧「陽痿仁 成世冇得屌閪啦你！」

我一下扎醒咗 呼吸急促 我慢慢深呼吸平復心情 我抹咗抹頭上既冷汗 然後開始幻想平時睇個d a片情節 努力勃 但都勃唔起 睇黎 美怡係我心入面埋下一個好大既心理陰影

我出咗房 見到阿爸阿媽都坐係沙發睇電視 啊媽若無其事咁叫快d返學 好似我唔需要佢擔心咁
我都鬆一口氣 因為琴日既事太尷尬我都唔想啊媽再提 我食完早餐 就出門返學了

返到學校 美怡早過我返 我坐低係位度 擺低書包 然後我同美怡既周圍都有住一股尷尬既氣氛
呢個時候 我應該

A：同佢討論琴日既事
B：若無其事扮冇野
C：講個冷笑話化解尷尬
D：同佢講因為佢我宜家勃唔起

隔左一日個故事就攪成咁

命運既安排

我只希望蘿莉可以彌補呢個過失

今次唔會再有有鳩呢個opinion啦

知錯能改呀...再有鳩我唔睇架喇

點知真係有人揀得落手

真係cls

可唔可以出個比佢解釋既選擇
話係新科技產物

條鳩係新科技？

係 新科技假鳩
假到真咁

真鳩好似仲合理 邊有女同學玩高科技假鳩

佢玩緊冇拎返出嚟
用震蛋mode夾係底褲震緊

屌又幾有唸頭但點解釋佢仲一路打飛機

高科技假鳩 上下chok較大細力
而且佢u型兩頭蛇 一邊入一邊震

假鳩大師

話明高科技 想點吹都得

樓豬傾假鳩傾到唔出文

等你啊樓豬

「美怡……你琴日真係……唉 搞到我宜家心理陰影 下面不舉啦」我一面哭腔咁細細聲同美怡講 美怡聽到覺得好內疚
「對唔住啊……琴日嚇親你 我係女仔黎架 我下面係咁我都唔想架 一出世就咁架啦 我大個咗一定會做變性手術！」美怡都好體諒我 知道我琴日咁對佢都情有可原 但我宜家不舉啊！一定要搵辦法整返好 我同美怡開始討論應該點做好

於是 我地成個朝早就不斷傾計 有講有笑 可能因為我知道咗美怡既秘密 佢都知道咗我既秘密 所以我地無所不談 不知不覺就同美怡做咗好朋友 呢d係咪叫不打不相識

「噹～噹～」話咁快已經中午 但我地都未唸到一個治療我不舉既好辦法 唉 暫時唔唸啦 真係唔得就去睇醫生啦

「我地一齊食飯啊」美怡想同我食飯 我梗係好啦 我都係得美怡一個朋友 我地行出班房 傾緊等陣食咩

「吳健仁！我地不如一齊食飯」係錢詩雅 佢落堂之後就係我班房門口等我
我望向美怡 美怡望返我 打咗個你鐘意啦既眼色
咁我就無所謂既 多人開心d
「好啊 一齊食囖」錢詩雅開心咁笑咗笑 走埋黎同我一齊行 佢深深咁望咗美怡一眼 美怡皺咗皺眉頭

如是者 我左邊係一個嬌小玲瓏既童顏小蘿莉 右邊係一個一面懵懂既純真美少女（不過有鳩的）沿路d男同學都用羨慕 妒忌 敬佩既態度望住我 我暗笑如果佢地知美怡有鳩就唔回咁望我 不過我依舊虛榮心爆曬棚 好似成為咗明星咁

我地食咗間黃店 叫真台客 食台灣野既 好好食
有過台妹店員好靚 我係咁𥄫 引黎美怡同詩雅既鄙視
「不如我地之後都黎呢度食啦 d野好好食」我真係覺得d野食好食 詩雅就話
「你想見d店員咋掛」我梗係一臉正經咁否認

到埋單個陣 我發現自己唔夠錢比 我問美怡借 佢都冇多餘錢借比我 我就問詩雅 點知行埋黎 係我耳邊細細聲講
「我今餐請你 但作為補償 你聽日要單獨同我食lunch」

你答唔答應呢？

A：答應
B：唔答應

詩雅幾時變埋有鳩 好期待

不了

快呀樓主

唔好quote文 thx

我猶豫咗一下 就答應咗 因為我唔想留係度洗碗 不過我覺得有d奇怪 點解錢詩雅要單獨同我食 唔通鐘意我？冇可能啦人地有男朋友 定佢唔鐘意美怡 定係有d秘密野同我講 唔理啦 聽日問下咪知

我地返到學校就分開咗 因為我同美怡讀A班 錢詩雅就讀B班

班主任Miss Chan冇耐就入咗黎 佢今日著既係職業裝 姐係OL裝 黑色儭衫加黑色貼身裙 黑絲襪加高跟鞋 貼身既衣物凸顯到Miss Chan玲瓏浮凸既身材 一米七既高挑再加上成熟既少婦氣質 Miss Chan係每個男性都難以抵擋既人妻誘惑 我今朝睇到既時候都令我眼前一亮

Miss Chan好快點完名 出去個陣叫咗我個名
「吳健仁出一出黎啊」我跟住Miss Chan出咗班房出面 佢停低望住我 摸摸我個頭 問
「呢兩日有冇同學仔蝦你啊」我唸咗唸 話
「冇啊Miss Chan」
「咁就好啦 一時忍唔住唔係d咩醜事黎架 個個小朋友都試過 所以唔好咁介意啦 比心機啊 知道嗎」Miss Chan係個好老師 溫柔體貼又善良
「知道」我點點頭 返返課室

一瞬間時間已經3.30 放學lu 同美怡講byebye就返屋企

返到屋企 休息咗一陣 攞起手機睇ig 有幾個唔識人like咗我個新po 跟住我又轉到sexboy個ac 琴日已經fol咗成500個人 今日得5個fol返我 仲要冇inbox 我有d失望 因為我已經冇曬錢 好想快d搵到錢

好無聊 屋企冇錢比我買電腦 我得手機玩 但 game都玩到悶 都係瞓陣先

7點半 啊媽叫醒我 叫我食飯 老豆已經返咗 食緊飯 我有d疑惑點解同事成日叫佢食飯

我唸緊問唔問好
A：問佢點解成日咁夜返
B：問佢攞飯錢
C：同佢講想買電腦
D：默默食飯

快啲去到同詩雅扑嘢嗰part啦

b

期待3p情節

算啦唔問 但唸起聽日冇錢食飯就頭痕 於是我硬
住頭皮講話
「老豆 琴日我去咗冒險樂園玩 宜家冇錢食飯啦」老豆皺著眉話
「邊個比個你咁大洗啊 我地屋企已經窮啦 你仲要攞飯錢去玩？下次再係咁我唔會再比飯錢你 」老豆講完就攞咗200蚊比我

比老豆教訓到一面屁但好彩最後都有錢 睇黎聽日唔洗再要詩雅請我食飯啦 我先唔係食軟飯既男人
一夜冇話

又到咗下一日 禮拜三既朝早
今日有體育堂 所以要帶埋運動衫褲鞋去換 好期待體育堂

我返到學校 美怡又係早過我 我同佢傾咗一陣計 我醒起今日同唔到美怡食飯
「美怡 我今日約咗錢詩雅食lunch sorry啊同唔到你食」美怡聽到就陰陰嘴笑咁同我講
「哇 咁快有新target啦 唔緊要啦 我有frd陪我食 祝你馬到功成」我即刻否認
「唔好亂講 一陣比佢男朋友黎學校尋仇 我同佢frd黎咋」美怡個樣表示唔信 但都冇再講

「噹～噹～」又到咗放lunch既時候 我去到B班 佢地仲未放 等咗一陣 班房門終於開啦 第一個出黎既就係錢詩雅 一出黎就即刻話「走啦 再唔走冇位啦」
我地去到間叫小松鼠既黃店 係食漢堡包既 我地叫完餐之後開始傾計 講講下 錢詩雅就同我講
「我今個禮拜六生日啊 我係逸東酒店搞咗個生日party 你可唔可以黎啊」

我去唔去好呢
A：去
B：唔去

flirt佢問佢點解想我去

nonono 男主宜家係比美怡嚇到有陰影 唔敢再咁playboy了

唔撚得呀屌

btw想要miss多過矮妹

why not both

我唸咗唸就話「好啊」錢詩雅聽到即刻好開心 「咁約定你啦」但我有d擔心
「你男朋友唔會介意架嘛」錢詩雅笑得更加開心 「梗係唔會啦 傻仔！」

跟住錢詩雅又問
「你單獨同我食 美怡有冇介意啊」
「梗係冇啦」
「咁你鐘唔鐘意佢啊？」
「下 朋友個種鐘意囖」
「哦 咁你平時同佢……」錢詩雅係咁問我同美怡d野 佢好似好關心美怡咁 咁我梗係冇爆美怡既秘密出去啦

我地好快就食完野 返返學校繼續上堂

於是我地就約好咗禮拜六去同錢詩雅慶祝 但我心唸 睇黎要準備生日禮物

我問美怡
「如果送生日比女仔送咩好」美怡聽到就話
「係咪詩雅生日啊？如果係送比佢呢 我會送d可愛野比佢 例如公仔啊小飾物個d」我有d驚訝美怡估到係詩雅生日 不過我已經唸到買咩

臨放學個兩堂係體育堂 中學既體育堂好特別 係同隔離班一齊上 姐係我地等陣AB班一齊上 而CD班就係其他日子上

落到男更衣室 忽然唸起美怡係更衣室除衫個陣
d同學會唔會發現佢下面凸凸地 有d好奇添

好快換完衫 今堂係教打籃球 上半堂係分開男女上既 而下半堂就係自由時間 可以男女一齊打

我本身小學就係籃球隊 所以唔洗教都識 所以上半堂我都冇好專心聽 而係時不時就望向隔離操場個班女同學 短衫短褲 環肥燕瘦 青春既肉體 望到我個心都燥燥地 但可惜下面都係冇反應 暗示哀歎一聲

好快到下半堂 呢個時候係要揀同邊d人一齊打籃球

A：同班男仔打
B：同班女仔打
C：同美怡 錢詩雅打
D：自己練射波

屌又痴住嗰兩條偽娘 我要b啊

bbbbbb

唔要詩雅 要阿媽

我去咗搵美怡同錢詩雅一齊打 首先我教佢地點樣射波
「係啦 美怡做得好好」美怡好快就掌握咗射波既姿勢 射得都有模有樣 就係有d細力
錢詩雅就係個運動白癡 要我講好多次先明
「唔係咁啊 隻手要擺係個波側邊」我示範咗好多次錢詩雅都做唔好 我忍唔住 我就走去佢背後 捉住佢對手 我捉住佢隻右手
「拿 右手就擺呢邊」
「嗯～」捉埋佢隻左手
「拿 左手就擺呢邊」
「嗯～」
我冇留意到我同錢詩雅既姿勢好曖昧 遠處睇落去好似我從後面攬住錢詩雅咁 我地靠得好埋 佢條馬尾頂住我個心口
「係喇 跟住就右手用力 推個波出去」
但係錢詩雅推個波出去個陣 佢個身好自然就想向前傾 然後個patpat向後傾 我即刻感覺到好似有兩舊啫喱撞咗落我大脾到 學校d運動褲好薄 所以我好清楚感覺到係一團好有彈性既肉 真係好彈 然後一種觸電感又腳流到個頭 好爽 好爽 突然之間 我feel到下面開始抬頭 我好驚喜 唔通我既不舉要好返啦

呢個時候 個波入咗籃 美怡即刻拍曬手
「好勁啊詩雅 入咗波啦」錢詩雅塊面紅到好似個蘋果咁 然後兩隻手忸怩埋一齊 好怕醜咁嘿嘿咗兩聲
錢詩雅呢個樣真係好好好好可愛 我望到呆咗
錢詩雅抬頭望向我 眨住佢兩隻水汪汪既大眼睛 然後咬咗下唇 細細聲問
「你冇事啊嘛」我回過神來 口水又差d滴落黎
我知佢係問個大脾有冇事 我好想答 有事啊 可唔可以撞多幾下 因為我下面又頹返
「冇事冇事 你射得好好 愚子可教也」我笑住咁掩飾我既醜態

然後我就開始同佢地練射波 我就順便練吓扭波 搵返以前d手感

鐘聲響起 落堂放學 臨走前 我問咗美怡同錢詩雅攞wts 然後直接著住運動服就離開咗學校 然後去咗買禮物

好快就返到屋企
休息咗一陣 好無聊 我就開始

A：Check ig
B：打飛機
C：wts錢詩雅
D：wts美怡

C

其實好想答B

現實的我們

C
Backgroup 係元朗

突然間選擇困難症發作
C

小松鼠啱啱開個時好抵食

我食過幾次only 好貴學生哥食唔起 但好食

我開始玩我條撚 我一路玩 一路睇a片 聽住d女優既叫聲 係咁上下chok撚 chok咗一陣開始痛痛地 皮都損埋 鳩屎都出咗唔少 但仲未勃得起 我好傷心

我醒起頭先同錢詩雅既接觸 唸唸下 唔通係要同女仔有親密行為先可以勃得起？真係有可能wo！咁點先可以接觸到女仔呢

我即刻上sexboy既ig 發現都係冇inbox 死啦 唔通要叫雞 但身上既錢都唔夠 算啦唔唸啦 頹廢咁樣瞓著咗

…………………………………………
時間過得好快 眨眼已經到咗星期六
呢兩日我同美怡同錢詩雅越黎越熟 我地lunch都係一齊出去食 佢地兩個係我宜家最好既朋友

今日係錢詩雅生日既大日子 佢個party地點係逸東酒店5樓既一間房 5點鐘開始

我係屋企唸緊著咩衫好 先顯得我重視佢生日

A：啊爸廉價西裝套裝
B：休閒落街買餸套裝
C：全黑皮嬲型男套裝
D：清新日系少男套裝

宜家開始以最多票為標准 最少兩票 不過我開始起筆個陣就冇得變

係好食 Burger 好正

清新日系少男套裝

記得你呀 搞到條女有鳩

呢個日系

主角樣貌有七喎

樣貌7
財富2
成績1 即係乜嘢水平

Hi C朗巴
一人投票投不成
二人投票先有鳩

仲有個P牌絲打有份投

7既已經頗靚仔 8已經校草

我決定著簡約風
10分鐘後 一身日系清新裝就襯好 白色短袖tee加卡其色短褲 搭上一對純白帆布鞋 我照咗照鏡 嗯 靚仔曬 攞齊野 攞埋個禮物袋 就出發去佐敦

4點50分 我著住一身U記衫黎到逸東酒店門口 有d緊張 第一次參加酒店入面既party 以前最多都係去老麥生日會

我好快黎到5樓 咦 520號房 係呢度啦 我敲咗敲門 等咗一陣房門打開 一個著白色短袖儭衫 加黑色碎花短裙 但著酒店拖鞋既女仔出現係我眼前 我呆咗 我差d唔認得佢係錢詩雅 一黎未見過佢著便服 二黎佢今日實在太靚 精心打扮既公主頭 加上自然既淡妝 同我係學校見既錢詩雅差好遠

「咁準時既 入黎啦」我入到去 係一個雙人房黎 都幾大 應該可以容納5 6個人到 我問
「哇 我第一個到啊 其他人呢」
「到齊啦 嘿嘿」
「吓？」我唔係好明

錢詩雅係我面前轉咗個圈 飄逸既頭髮 白嫩既皮膚 嬌小既身形 甜美既笑容 水潤既眼睛 就好似一隻精緻既洋娃娃係我面前轉圈一樣
「我今晚靚唔靚啊」我口水都差d流出黎啦仲靚唔靚？！
「好靚 超靚」錢詩雅聽到即刻笑得好開心 甜到好似蜜糖既笑容融化緊我個心 我強制自我鎮定 唔自然咁問
「你男朋友呢？」佢搞怪咁話
「呃你咋嘛 我冇男朋友架」
「咁冒險樂園個個……」
「個個我啊哥黎架 傻仔！」佢講完就一下捏住我塊面扭咗幾下 但佢實在太矮既所以要gut高腳 仲要扯住我隻手臂 呢個動作真係好得意好萌！

但我唸起佢竟然夠膽呃我話有男朋友！睇黎要比d顏色佢睇～所以我決定

A：強吻佢
B：攬實佢
C：推佢落床
D：扮嬲

癡線咁多人想踢拖

屌睇錯 自

想睇主角同美怡格劍

Btw c

關鍵一票

4A 4C

C
btw屌睇到有鳩個度笑撚咗
後面個個都比有鳩搞到有陰影搞唔掂😂
幾時有巨乳女主角登場 得BC唔夠wor

Miss Chan收收埋埋的

起碼有翻E F不如

敬請期待

直接c

錢詩雅個位係背對住張床 我一手攬住佢條腰 然後細細力推佢落床 然後我話
「你呃我 睇黎要比d懲罰你」
我用額頭掂住佢個額頭 佢一郁唔郁咁抹大隻眼好奇咁望住我 好似想知我會點樣懲罰佢 但有心冇膽既我其實想嚇吓佢姐 所以我個嘴鬨到勁埋 扮曬要錫佢 跟住係佢塊面扭咗兩下 就企返起身 若無其事咁坐係床邊

錢詩雅都坐返起身 然後一面幽怨既樣望住我既側臉 佢就問
「我份禮物呢」我話
「冇wo」佢聽到就氣鼓鼓咁想撲落我度 我即刻落住個粉紅色袋擋係我心口
「拿！」錢詩雅見到即刻笑返 然後傲嬌咁話「又話冇！」
我係個袋攞咗個禮物盒出黎 然後打開

入面既係

A：可愛的髮夾
B：廉價音樂盒
C：細小既公仔
D：空既
E：自訂（盡量平價 男主窮撚）

大家係咪好失望呢

E condom

E 自製真冰火天魔公仔

其實想係手工假鳩

錢詩雅裝束

+1 condom

E condom +1

e condom

cls

樓主 你個有鳩選項好出名

巴打 you are not alone
我會幫手搞破壞

冇你幫手又點會成事

冇呢個選項我點會選到

我個故比人話重口味 冤枉啊

駁唔到

你自己都有份
下面有碌鳩咁都畀你諗到

不了
一次已經足夠
我唔亂選喇

出乎意料

屌你

我係個袋攞咗個禮物盒出黎 然後打開 入面係一塊正方形粉紅色 寫住活色生香003既Condom
錢詩雅一睇就知咩黎既 佢臉紅紅咁話
「乜你送埋咁既野架」我唔好意思咁講
「唸住送比你同男朋友用啊嘛」
「咁多謝曬wo」

錢詩雅收起份禮物 然後我開始撩佢傾計
「咁你真係冇男朋友啊？」
「係啊」
「咁點解今日要開呢個party啊」
「為咗呃你黎囖」
「下 你唔似得我一個朋友wo」
「我有朋友啊 但人地凈係想你黎啊嘛～」我聽到呢句窒咗窒 我望住佢 佢又望住我 怕醜既樣但毫無畏懼咁直視住我
我個心噗噗跳 身為廢材既我轉移話題
「啊 都未同你講添 祝你生日快樂啊」佢好似有d不滿我轉移話題 但都笑住答我
「多謝你啊」
我開始一邊拍手 一邊唱生日歌比佢聽
「happy birthday to you…………」佢都一齊拍手 好開心咁笑
「happy birthday to 詩雅～～happy birthday to you」我地一齊歡呼拍手 我伸咗隻食指同拇指出黎 然後話「呢個係手指蠟燭 你許願之後吹熄佢啊」錢詩雅閉起雙眼 合實對手許願 跟住佢吹熄咗我手指上面既「火」
「好耶！生日快樂！你許咗咩願啊？」佢就望住我 笑得好燦爛咁話
「你真係想知？」
我點咗點頭 然後錢詩雅係我耳邊度講「我既願望係……你做我男朋友」佢講完一下㩒低我 然後望住我 話
「吳健仁 我鐘意你」我竟然比一個女仔表白！

我心跳得好快 我吞咗下口水 下意識就話

A：「我都好鐘意你」
B：「但我未想拍拖住」
C：「但我唔鐘意你」
D：「你屋企廚房幾大」

用埋個condom 佢

聽日再寫聽日係破處既好日子

今次終於要破處

不過首先要起到機

但係錢詩雅推個波出去個陣 佢個身好自然就想向前傾 然後個patpat向後傾 我即刻感覺到好似有兩舊啫喱撞咗落我大脾到 學校d運動褲好薄 所以我好清楚感覺到係一團好有彈性既肉 真係好彈 然後一種觸電感又腳流到個頭 好爽 好爽 突然之間 我feel到下面開始抬頭 我好驚喜 唔通我既不舉要好返啦

起到機

我開始玩我條撚 我一路玩 一路睇a片 聽住d女優既叫聲 係咁上下chok撚 chok咗一陣開始痛痛地 皮都損埋 鳩屎都出咗唔少 但仲未勃得起 我好傷心

我醒起頭先同錢詩雅既接觸 唸唸下 唔通係要同女仔有親密行為先可以勃得起？真係有可能wo！咁點先可以接觸到女仔呢

A
即送即用

係喎

唔通係要同女仔有親密行為先可以勃得起？

希望詩雅可以pure啲同true啲咁先似蘿莉

live jor
詩雅幾多歲呢 12？ 男童院見

本身人設係美怡先係pure

13 你唔講 我唔講 邊個知

有鳩

兩條女都有尻

鳩

俾人打死你呀

無投過票，個故都係你地改寫出來

我想投詩雅有鳩 上次俾人投左今次我要報復社會

唔會比機會你

A for sure
唔好咁快搞出事就得 有bb 好麻煩架

「我都好鐘意你」錢詩雅揚起幸福既笑容 佢慢慢鬨過黎 佢個鼻掂住我個鼻 但唔錫落黎 我忍唔住 一下錫住佢個嘴 我溫柔咁錫係個嘴唇 錢詩雅微微僵硬既身體回應著我 青澀咁同我既嘴唇摩擦 錫咗一陣 我慢慢伸條俐入去 但佢既牙齒擋住唔比我入 我突然攬實佢 佢輕嗯咗一聲 我條俐乘虛而入 俐與俐既碰撞不斷刺激住我地既頭腦 我下面開始有反應

我吸啜住佢條俐 手開始唔安份 我雙手撫摸佢既背脊 然後順住摸落去 摸到佢個個充滿彈性既小翹臀 我輕輕揸落去 佢個身震咗一下 好彈既屎忽 但隔住條裙感覺都唔夠清楚 於是我揭起佢條裙 雙手捧住佢完美無瑕既patpat 兩團頭係我手上蕩下蕩下 白嫩滑溜既皮膚 緊緻而彈性既臀肉 豐滿既翹臀 我愜意咁又摸又捏 好爽

我下面不知不覺已經扯起咗 我條短褲已經架起咗個小帳篷 我聽住錢詩雅急促既呼吸聲同我地互相吸啜聲 我既精蟲開始上腦 動作加快 隻手撫摸佢光滑既大脾同纖瘦既小腿 然後轉往上摸 隔住bra捏咗捏覺得唔夠喉 我開始除佢d衫 錢詩雅知道咗我既意圖就 佢發出嗯嗯既叫聲但比我封住咗佢個嘴 係佢象征式既反抗下我好快已經除剩佢個bra同條底褲

我鬆開佢個嘴 掃視錢詩雅嬌嫩既身體 錢詩雅跪坐係床到 雙腿呈W字型 滿面潮紅 用怯生生但帶點渴求既眼神望住我

我內心既獸性係呢刻爆發出黎 我下面支炮已經重振雄風 強烈既性慾成功突破咗心理既陰影

係呢一刻 我實在忍唔住

A：撲上去直搗黃龍
B：直接射咗出黎
C：要求佢幫我含
D：問佢知唔知12月最嬲咩月份

今次冇鳩喇

我d文會唔會寫得太細節 好似節奏好慢咁

底褲都未除 可能今次冇西呢

所以幫你加速 A pls

A 直搗巨龍thx

扮乜野 上次你有份投咖

A直搗巨龍

一次已經足夠

係呢一刻 我實在忍唔住啦 我撲係錢詩雅半赤裸既身體上 除開佢個bra 一對size唔大但好挺身既水滴奶呈現係我眼前 我一隻手撐住我個身體 一隻手按捏佢個波 柔軟無比既奶隨著我既把玩不斷變換著形狀

錢詩雅用手推我既小腹 想推開我 但一d力度都冇 欲拒還迎既感覺令我更加興奮 我迅速除曬我既衫褲 然後除埋錢詩雅條底褲仔 佢下面既毛十分稀疏 得三四條 非常可愛

我抹大佢對腳 摸向佢嬌嫩既下體 係可遇不可求既一線饅頭鮑 錢詩雅隨著我對佢下面既蹂躪開始發出淫蕩既聲音
「嗯～嗯～唔好啊～」
女人話唔好姐係好！我壓住錢詩雅握住我既巨龍 準備用力既時候

錢詩雅大力推開我 我以為佢唔開心 點知佢話「要戴套套啊～」係wo差d唔記得！我好快攞起個禮物盒入面既Condom 拆開咗個包裝 戴落我條巨龍到 對準角度 然後一野插咗落去

「啊！」錢詩雅大聲叫咗出黎 痛苦令佢面容扭曲 但佢強忍痛楚 用力握住我既手臂 我慢慢將巨龍推入
「啊～～」我發出舒爽既叫聲 好爽 一種溫暖濕潤既包覆感傳上我既大腦 但同時手臂都有d痛 因為錢詩雅d指甲插咗入我d皮膚 我見到佢一臉痛苦既樣我不禁放輕動作 然後一路呵護住佢一路慢慢咁入 當入到一半時候我條巨龍遇到障礙 我知係處女膜 我沒有遲疑 捅穿咗 然後順利插到最深後停止動作 錢詩雅休息咗一陣開始適應啦 佢主動郁咗起黎 隨著抽插得越耐 錢詩雅郁得越黎越快 之後仲主動翻身騎係我上面 好似騎馬咁 一路上下上下咁 「啪！啪！啪！啪！」

5分鐘之後
「啊～我唔得啦！」身為初哥覺悟既我終於忍唔住射咗
錢詩雅滿臉幸福趴係我心口 我都滿足咁輕輕摸佢個頭 好一片福郎情妾意既畫面

係今日 我同錢詩雅初嘗禁果 成功破處 擺脫咗毒撚既稱號 我由今日起 成功蛻變

因為達成「破處成功」既稱號 可以解鎖一項故事特性
A：美怡完成變性手術
B：錢詩雅接受一夫多妻
C：男主擁有戀母情意結
D：男主桃花運大增

3p

B 啦
後宮

大家都想美怡變番做女人

今次係補鑊嘅大好機會

A+3p

我宣布姓孔嘅都係仆街

老老豆豆做完變性手術都唔係咁接受到
泰國人妖啲friend💩
有鳩呢個gag真係搞唔掂

想睇美怡手術後是不是已經變咗冇鳩

可能手術完直接變男人

點會呢，淨係整下面wo...

其實係另外加多個閪
碌鳩冇變

a黎做乜春 有哂陰影了 我已經當左係創意台咁睇
c啦 想睇六十路

人妖既成事實，不如直接B

仲有Miss Chan 同埋 小食部阿姨

創作力量和幻想 會嚇你一跳

我望向詩雅 詩雅都望向我 我開口
「望咩啊 女朋友大人」詩雅聽到女朋友三隻字笑到見牙唔見眼 然後話
「望我既靚仔男朋友囖」講完就錫咗我一淡 我真係好越黎越鐘意呢個女仔 忍唔住係咁講情話「你真係好得意」
「鬼有」
「其他女仔都唔夠你千萬分之一既得意」
「以前唔見你咁口甜舌滑！」
「因為我宜家係你既bb囖」
「bb」
「係！」
「bb！」
「係！！」
「乖」
「我向你保證 我以後凈係會愛你一個 凈係對你好」
「我唔洗你保證呢d 但係你要保證一樣野」我一臉疑惑咁問
「咩啊？」佢深情咁望住我
「我唔理你之後會有幾多女朋友 但我凈係想你以後唔會唔要我」我唔係好明
「吓 咩幾多女朋友？」
「其實我爸爸有好多個老婆 所以我都覺得bb你有好多女朋友都無所謂 不過我要做大婆！」我好驚訝
「乜唔係一夫一妻制架咩香港」
「係啊 但爸爸佢係外國結婚架嘛」
「哦～」我個腦即刻出現咗好多念頭 原本唸住一心一意對詩雅既我開始有d興奮 唔通我係現代版韋小寶？
「所以如果美怡鐘意你既話 我唔介意佢係我姊妹架」我聽到即刻搖曬頭 然後同咗佢講美怡係人妖黎 佢知道之後好驚訝 仲話要幫美怡保守秘密

我地傾咗好多野 一路傾到7點幾個陣我地都覺得肚餓 於是我地去食咗酒店自助餐 呢餐係詩雅埋單既 話要慶祝今日係我地拍拖第一日 但其實我知佢知我冇錢 所以先話慶祝 我呢一刻有d自卑 食軟飯既感覺唔係好好

我返到屋企個陣啊媽執緊檯 係仲有好多既飯餸
啊媽見我返黎就扮曬嬲話
「唔返黎食又唔講聲 係咪以後唔洗煮你飯啦？」我即刻過去幫手執然後認錯討好啊媽
「啊爸仲未返啊？」
「嗯」我見啊媽面色唔係好好我都冇問落去

我返到房第一時間wts詩雅 一段甜言蜜語後 我打開ig
d followers已經比我del剩幾個小學同學同詩雅
出乎意料既係 sexboy ig竟然有人inbox我！

我打開一睇 得一段
「聽日 $2500 一個鐘」屌！竟然係個45歲以上仲要肥婆！我個心好矛盾 我唔想接 但唸起接咗就有錢請詩雅食飯

究竟我接唔接好呢
A：接
B：接 但要求屌個陣要蒙面
C：唔接
D：唔接 屌佢一鍋再block

幫大家回憶返價目表

a!!

得ching一個唔接

為咗錢可以做到咩地步呢

A 不過會唔會有驚喜？

有骨氣嘅表現

一陣又搞到不舉就得不償失

大家都好重口

A 收佢入後宮

D 肥婆不了

真係會有人選擇A

錢 唔係萬能既 但冇錢就萬萬不能 我最終都屈服係金錢既誘惑下 唉 死就死啦 有詩雅咁正既女朋友 係要食返d油膩野平衡返 我內心安慰著自己
我回覆
「好 幾時邊度」5分鐘後 佢send咗新信息
「聽日 1點 逸東234號房（已訂） 」我覆咗ok
我放低手機 失魂落魄 我唔唸住話比詩雅知 因為佢一定會叫我唔好做甚至會比錢我洗 我唔想咁 我要靠自己賺第一桶金 我打定決心 無論點聽日都要捱落去

星期日 我準時1點到咗234號房 我按咗按鐘 唔洗5秒門就開咗 我見到個女人 我呆咗

我屌 竟然係學校小賣部個收銀啊姨 佢係我個客？我感覺到一種荒謬感 佢都望住我 然後皺咗眉 佢好似認得我 佢問「sexboy？」我點咗點頭 佢開門比我入去 我入到去佢就問

「你係前幾日10蚊買咗包撈麵個個同學仔？」我尷尬到想搵窿娟 但都點點頭 佢問
「你幾年級」
「一年級」佢聽到之後個樣變得好失望 佢繼續問
「你做咗好耐？」我即刻搖頭話
「第一次 想搵錢」
佢「唉」咗一聲 然後係銀包攞咗500蚊出黎塞落我度 然後話
「你返去啦」我唔知咩事
「吓？」
「我唔想衰11 係學校個陣仲以為你中六生」
「…………」

小賣部姨姨走咗 睇得出佢今日係認真打扮過
唔知點解 我有d內疚 好似傷咗一個女人既心 但我真係估唔到係學校入面既人 我知道咩係衰11 但我唔講冇人知我13歲 我成一米八 個樣都幾成熟

我返到屋企 攞住手上既五百蚊 好掙扎究竟仲做唔做援交好

做定唔做？
A：做 但唔做肥婆
B：做 但唔做30歲以上同肥婆
C：做 但唔做40歲以上同肥婆
D：唔做 唸其他搵錢方法

大比數通過

是咪弱智？女人點衰十一？

睇故唔好駁故

唔係與未成年少男咩？

sor 原來唔係叫衰11
係叫向年齡在15歲以下的兒童作出猥褻行為

上網查先知

唔怕啦 大家明嘅

btw今次差d wor 個個選擇差唔多唔過癮

費事太重口味我本人其實唔好呢味

會唔會下次個客就係miss

咁唔好再玩有鳩啦🌚

直接包養不如

冇人想要有鳩

真 最好主角瞓醒冇咗碌鳩

望下個銀包 唉 太缺錢啦
我安慰自己 今次係例外姐 唔會再咁唔好彩既 不過我都係速想太委屈自己所以決定唔做30歲以上同肥婆 於是我改咗個d價錢 同埋改埋個名

唔知幾時會有客呢

禮拜一 咁就一個禮拜 我開始適應中學生活 比起小學自由好多 好爽

我返到班房 美怡同我打招呼 係1A班我得美怡一個朋友 其他人都知叫咩名既 但冇交流過

但有一個男仔係我仇人 叫鄭柏林 普通身材幾好樣 但就係心底差 佢係之前偷拍我打飛機同笑我瀨屎仁個條仆街 我見佢前面憎佢後面 全班都知我地有仇 我經過都係直接無視佢

我一坐低美怡就同我講
「恭喜你wo 咁快得手 詩雅wts咗我」佢陰陰嘴笑望住我 美怡宜家同我已經徹底成為好朋友 之前既野我地都當唔記得咗咁
「兩情相悅好難唔得手架wo」我囂張咁講
然後我攞手機出黎玩 宜家得閒個陣對會wts詩雅 講自己做緊乜 去到邊 講下甜蜜野咁 熱戀中既男女真係幾時都想知對方做乜 我同咗詩雅講返到學校 過咗1分鐘都冇佢就過咗黎搵我

全班既同學都望住佢 因為一黎好少有其他班d人入黎 二黎係個個都識詩雅 不過佢唔識其他人

每年新入學既同學如果有特別靚仔同靚女既學生入讀 基本上幾日已經會通曬天甚至高年級既人都會特登落黎1樓睇d高質既學妹學弟

我已經係學校出曬名 出名壞學生 傳言都話我為咗激地sir而突登瀨屎 而詩雅仲出名過我 係B班既班花 其他班花分別係A班既美怡 C班既曾雪兒 同D班既李之欣

詩雅見到我就好開心 笑口迎迎咁行過黎
所有人既目光都放係佢同我度 尤其是個鄭柏林雙眼發光咁望住詩雅

呢個時候我決定
A：直接擁抱詩雅
B：直接擁吻詩雅
C：指住鄭柏林講「你望乜撚野啊」
D：同時擁抱詩雅同美怡

唔記得唔好quote 文

D plz 終於live到

樓主俾心機

我一手攬住隔離既美怡 再攬住行咗過黎既詩雅 我呢一刻成為咗眾人既焦點 囂張無比咁左擁右抱 仲要兩個都係班花！仲要佢地都冇反抗！仲要笑笑口！詩雅仲要笑得鬼死咁甜蜜！

班上每個人都以為自己出現幻覺 但用力眨咗幾下眼都仍然係呢個無比荒唐既畫面 班上既男仔又本身愛慕女神既眼神變由崇拜狂熱既眼神 超越少少會令人羨慕 妒忌 但超越太多就會被崇拜 敬仰 佢地都將目光放係我度 佢地都係度唸 究竟吳健仁係點做到架？！

正當我左擁右抱 呢邊同美怡有講有笑 個邊同詩雅bb卿卿我我既時候

鄭柏林本身淫邪愛慕既眼光變為陰狠妒忌既眼神 佢向我走過黎 然後對住我地三個講

「臭雞 瀨屎仁比咗幾多錢包養你地啊？」
我地三個聽到之後即刻黑曬面 咁難聽既野佢都講得出 詩雅bb同美怡唔方便郁你 我就唔撚洗忍你啦

於是我準備
A：一拳打落佢個肚
B：使出過肩摔
C：賞佢一巴掌
D：踢佢下陰

知道

今晚休息了 睇黎聽日係柏林仔斷鳩既好日子

E蛋同下陰同時報廢

btw呢個係小賣部姐姐既概念圖
同唔到佢做愛好可惜

美怡概念圖

詩雅概念圖

咁嘅女有鳩dnlm

男主冇概念圖 係你地自己個樣黎

有冇男主同聽日斷鳩個條友嘅概念圖

係咪覺得好可惜

鄭柏林概念圖

文
btw D

踢完下陰之後鄭柏林道歉 坦白講左原來自已一路係咁搞主角係因為自已暗戀左主角 唔識點表達得黎又唔想主角會俾人搶走
之後4p屌埋鄭柏林
樓主暴走下啦唔該 孔仲尼都話互動故唔暴走點會好睇

呢個故已經冇女人了

希望美怡手術成功

其實佢都幾好人 冇硬上主角 仲俾錢佢

只可惜唔係美魔女

我大叫一聲
「畜生！」然後企起身 一腳兜落鄭柏林下面 我仿佛聽到咔嚓一聲 佢成個人弓起好似蝦咁 按住下面 面色紅到關公咁 佢痛到慢慢跪咗落地 我同全班既同學講
「頭先我見到佢自己唔小心撞落檯角度 係咪啊？」個個同學都點曬頭 鄭柏林係班度本身都唔討喜 加上我壞學生既印象所以冇人支持佢

我蹲低 然後拍咗鄭柏林塊面幾下 話
「同我玩？你未夠班啊」眼見鄭柏林痛到講唔到野 我叫咗個同學送佢落醫療室 盡我身為同學既本份

詩雅走咗冇耐之後Miss Chan就入咗黎 今日佢一身半正式既打扮 白色短袖儭衫搭珊瑚色既薄紗長裙 睇落去似25歲既後生女 但我地知Miss Chan已經35歲 我不禁感歎 好一個美魔女！

Miss Chan入到黎就話
「各位同學執好d野 我地今日調位」調位？冇得同美怡坐啦～

我被安排坐中間既最後個行 應該係跟高矮排既 我有個新鄰座 叫姚光伏 留住斜陰既頭髮長期都油到反曬光 帶住黑框眼鏡 塊面長期都有幾粒暗瘡 佢係班好低調 都唔見佢有朋友

對於呢個新鄰座 我要做d咩呢？
A：不理不睬
B：招佢做我條𡃁
C：扮gay調戲佢
D：詢問可否做朋友

屌 一開始我以為係靚熟女 好似藤麗明咁款

小賣部姐姐有靚架咩

B
唔夠搞gay唔要hehe
有鳩嘅女都算仲要搞仔

冇鳩嘅仔

我主動同佢講野
「喂 光伏 我見你骨骼精奇 係一個可造之材 想唔想變到好似我咁」佢怯生生咁話
「吓……咩…咩…意思啊」
「你睇吓你個蛇呱樣！你咁樣會比人蝦架 嗱…你以後跟我啦 我照住你 冇人敢恰你」
「哦……哦……」
「仲唔叫仁哥？」
「仁…哥！」
「咁先係架嘛 光伏仔」我拍一拍光伏既膀頭 我咁就成為咗一個大佬 意氣風發咁打量著其他同學

今日第一堂係徐老師既中文堂 一個中年西女人 應該係更年期 上堂成日郁d就鬧人 又話我地班d人上堂瞓覺 全部都廢材黎 我上佢一個禮拜堂已經頂唔順

話咁快徐老師就到 佢行入班房 全班肅靜
「……」
佢企係講台唔出聲 過咗10秒 佢滿面猙獰開口就鬧
「上個禮拜已經講咗我一入黎你地就要自動起立架啦！冇返兩日學已經唔記得 係咪個腦漏咗係屋企啊？！」徐老師口沫橫飛咁大聲講 d口水多到嘴角都係口水泡泡 好似大閘蟹咁

我真係忍夠佢 我正唸住起身屌臭佢 但唔係wo 我頭先收咗個新𡃁 比d機會佢發揮下先

於是我叫光伏仔咁做

A：話徐老師d口水噴咗落佢度
B：話徐老師好似大閘蟹
C：問徐老師係咪更年期
D：指住徐老師叫佢收皮

正值更年期的大閘蟹

姚光伏係我既指令下硬住頭皮舉手 徐老師皺眉頭問
「同學你有咩想講？」
「徐老師 你係咪巨……蟹座架？」徐老師一臉疑問
「咩啊？」
「徐老師 你好似大……閘蟹 個嘴好多泡泡」徐老師聽到姚光伏咁笑佢 佢怒極反笑
「你好大既膽啊 姚 光 伏！」我呢個時候加多句
「d口水咁臭 一定係陽澄湖個d有毒大閘蟹！哈哈哈……」
原本全班d同學已經忍笑緊 聽到我呢句直接忍唔住全班爆笑「哈哈……哈哈……」

徐老師怒髮衝冠 大力拍落檯面本書度 然後話
「反啦反啦！我宜家就落去同校長講 你地竟然侮辱師長！」佢講完就落咗去校務處搵校長

過咗冇耐徐老師連同校長同Miss Chan都入咗黎班房 好大陣仗咁

一入到黎校長就一堆廢話 咩咁樣做唔啱啊 話要尊師重道啊 講咗5分鐘之後 我同光伏因為唔想再煩就應校長既要求道歉
姚光伏：
「對唔住徐老師 我唔應該話你似大閘蟹」
我：
「對唔住徐老師 我唔應該話你似陽澄湖有毒大閘蟹」
全班都強忍住唔比自己笑出黎 徐老師皺眉皺到額頭爆曬青筋 但都冇野講 點點頭示意接受道歉 之後準備繼續上堂 校長見冇事就走咗 但全程冇出聲既Miss Chan就叫咗我出班房門口

佢第一句就問我
「你同我鄭柏林係咪你整傷架？佢父母宜家話要告你」

我嚇一跳 我不禁猶豫講真話定講大話

A：如實作答 話鄭柏林先撩者賤
B：話係佢自己撞親 全班都見到
C：唔答 話要搵律師
D：話鄭柏林郁手先 我係正當防衛

徐老師概念圖

佢pk咗

B
莫非呢鋪要坐監？

13歲 冇事既

相信樓主都想是B的

有乜關係

冇，純粹講笑啫

我比較關心點答先食到miss chan

唔好再quote文 得唔得

E 一野揸落Miss Chan對波

再一下除埋佢條底褲 發現突突地

樓主其實好鍾意呢尾野

樓主平時AV睇開Shemale?

仔細一睇原來唔係鳩

係春袋

假春袋

假蛋蛋

Shemale=SheShe?

雌雄同體個d

「係佢自己撞親咋 全班都見到」Miss Chan半信半疑咁望住我 話
「一陣放完lunch我會親自問其他同學」我返去繼續上堂
徐老師成堂都無視咗我同姚光伏 不過咁幾好 樂得清靜

「噹～噹～」鐘聲響起 小息時間 係徐老師走咗之後 我即刻關埋班房門唔比d同學走 然後話
「Miss Chan lunch time會問你地鄭柏林係點整親既 你地就話佢自己跌親撞檯角既 知道未？敢爆我出黎既後果自負」我見佢地全部點頭之後就開返門 然後去B班搵我既詩雅bb

我去到佢班房門口 佢地啱啱落完堂 d同學都準備出黎 我入到就見到詩雅係個位度執緊書 但佢面前有個睇落應該一米7 大大隻既男仔係度同佢講緊野 我皺咗皺眉 行過去 詩雅見到我然後即刻起身拖住我隻手 然後望咗望個男仔 比咗個眼色我 我問個男仔

「你乜水啊 撩我條女？」個男仔聽到之後撩起咗個衫袖 show咗個二頭肌出黎 都幾大舊 一睇就知平時有運動開 然後問我
「我同詩雅傾計關你咩事啊」

我都輸人唔輸陣 一路講「就係關我事！」

一路

A：show普通的二頭肌
B：show普通的屁股肌
C：show5cm的海綿體
D：show強勁的腹肌

有冇強而有力嘅括約肌

由瀨屎可見係軟弱無力既括約肌

C
鬥大

用海綿體鞭佢

C
不如考慮show下25cm嘅巨龍
5cm搞到男主好弱雞啫

今日d更少咗d 要趕assm

同是天涯淪落人

做死我喇

兩個post都見到ching

好多巴打都有追呢兩個post
兩個post 各有秋千

各有千秋，拒絕有鳩

好文采

各有千秋，可惜有鳩

終於追返live
C

另一個係

新讀者留名 笑到hihi

笑到PK留個名先

你都好鐘意 你同樓主一齊格劍啦

召喚樓主

你地兩個名

佢一定係見到我個名先改到咁似

詩雅BB 我要求要同詩雅一夫一妻

我都輸人唔輸陣 一路講「就係關我事！」一路除褲 我除到一半既時候突然金光閃閃照亮全班 全部人都被閃到掩住對眼 片刻 一條5cm既強勁海綿體出現係全班既面前

稀疏既毛髮 一大抽既春袋 加一條柳樹般彎腰既小鳩 表面依稀仲有陣陣金光 突然有個同學用手顫抖著咁指住我條金色小鞭炮然後大聲話
「莫非……呢條就係傳說中既…幸福賓州？！！」我微笑著答
「呢位兄台都係識貨之人 點稱呼啊？」佢越睇越興奮 興奮到無視埋我
「相傳一定要處子之身 再要插入絕世好鮑 仲要必須係處女！滿足到呢三個條件先會獲得上天既祝福 變化為幸福賓州 竟然會係呢度見到如此神物 真係我既福分啊～啊唔記得介紹添 我叫周八通 人稱周伯通」全部B班既同學都好似望神仙咁望住我 我冇忘記我既目的 我望住對面既大隻仔 佢開口話
「你就算識發光咪又係得5cm！比你見識下咩叫巨龍啦」講完就除咗條褲 一條至少18cm既司華力腸出現係眼前 瞬間就將我條小鞭炮比下去 我冷笑一聲 不屑咁話
「班門弄斧」然後我原本5cm既小鞭炮開始變大 瞬間已經變成25cm既法式麵包 周八通又大叫
「差d唔記得幸福賓州既特性就係自由變化大小長度 甚至硬度都可以變化！」大隻佬仲唔認輸 佢大叫
「係我未勃姐 勃咗大過你啦！」講完就即刻開始chok佢條司華力腸 但你chok還chok 竟然望住我既詩雅bb黎chok？！

我即刻火都黎 我扶住我條硬到鋼鐵咁既法包一下鞭落去佢條腸仔度 聽到「咔嚓 咔嚓」兩聲 大力得濟打埋落佢隻腳度 應該骨折啦 唉 睇黎又要比Miss Chan 話啦

呢個時候鐘聲響起 小息完結 我同大隻仔都著好條褲 我同詩雅byebye之後準備離開
大隻仔就開口「我叫曲尺！來日方長 我一定會打敗你架！」然後就摸住隻腳哀嚎 哼 我頭也不回咁走出班房門 歎道 「紅顏禍水啊」

我心情唔多好 唔想上堂 要點逃課呢？

A：上天台坐
B：入廁格坐
C：扮唔舒服去醫療室
D：去男更衣室坐

jeng到

詩雅

JENG

詩雅BB

我想要埋做愛嗰陣既詩雅示意圖

幸福賓州示意圖

唔要呀

犀利

張相條友叫咩名我想j下

waaa

但係冇名

哈哈哈哈

司華力腸vs法國麵包

C
應該會觸發新劇情

之後比miss chan知道有幸福賓州就求男主插佢

同miss chan啪啪啪

有冇miss chan意淫圖

我去到醫療室門口 然後扮到好虛弱好攰既樣入去 入到去 成間房有兩張床 一d急救箱 同埋一個大約20歲既女仔 個女仔略顯擔心咁問我
「同學仔 見邊度唔舒服啊」我就按住個額頭 話
「好頭暈同好攰」跟住個女仔就攞咗個探熱器對住我個額頭 我打量著個女仔 大約一米六五 皮膚好好 隻眼好有神 五官精緻 睇落去係一個溫柔既御姐 著住普通既Tee加短牛仔褲 一雙長腿十分養眼

「35.9度 正常 冇發燒 你頭先有冇話做過d咩黎啊？」
「冇啊 上緊堂個陣已經係咁」
「咁啊……你係度休息下先啦 好返d先去上堂」講完佢就低頭做自己野 我開口問
「頭先係咪有個整親下面既男仔係度架」
「哦 係啊 但冇耐就call咗白車送咗去醫院啦 聽講幾嚴重」
「哦～」應該冇事既 佢冇證據話係我整親佢

我今日已經連傷兩人 我甚至懷疑自己有暴力傾向 睇黎以後要冷靜d 我坐係床到 無聊咁望住個女仔寫記錄簿 我主動撩佢傾計
「姐姐 你幾大啊」佢抬頭望住我 然後笑住咁答
「我今年23歲啦 你呢 小弟弟」
「我今年13歲 啱啱升中一」佢一面驚奇咁答
「哇咁細個已經咁高啦 我仲以為你中六添」
「姐姐 呢度得你一個打理咋？」
「係啊 本身有個姨姨 但呢排冇做啦 宜家都係我一個人睇住」
「姐姐叫咩名啊 我叫吳健仁」
「我叫林巧靈 可以叫我靈姐姐」靈姐姐一路講一路行過黎 佢坐係我隔離 摸咗摸我個頭問
「仲有冇事啊」

靈姐姐又靚又好人 我個心有d想入非非
我決定

A：扮頭暈挨落佢到
B：攬住佢大哭訴苦
C：扮下體痛要佢檢查
D：扮kick親揸佢個波

Ching真係鐘意暴走

唔想食咗巧寧咩

c
c癲啲 檢查果陣隨時發生其它事

巧寧唔好有鳩呀呀呀！！！

屌
D唔到 唔想做人了

5D 5B

就b第一個reply

渣佢波波

D呀 答案係D呀

大家跟我講
我哋要D

「我好似冇乜事啦 唔該曬靈姐姐」靈姐姐笑咗笑
「咁乖乖去上堂啦 byebye」我點咗點頭 然後我同靈姐姐同時起身 準備走 我眼尾望咗望靈姐姐堅挺既胸部 吞咗吞口水 然後行既第一步 我故意左腳撞右腳
「哎呀」我個身體撞咗落隔離既靈姐姐度 靈姐姐都「啊」咗一聲 我隻手「冇心」咁樣捉實咗靈姐姐個波 然後放手順勢按落去佢大臂脾度 個頭就撞去佢膀頭

係個一瞬間 我首先隔住件Tee感覺到佢個對奶既彈性 雖然隔咗個bra 但好軟熟好好揸～大概C既吸手波

然後避免揸太耐引起懷疑 我隻手順勢移到佢既大臂脾度 我按落去個陣d大脾皮膚滑到我差d 𨃩手 好滑！原因係佢一d毛都冇 應該係做咗激光脫毛 而且大脾肉既肉都非常有彈性 我都忍唔住隱蔽地捏咗捏

最後我個頭撞落佢膀頭 我即刻聞到一種少女既體香夾雜住洗頭水既味道 好香～

雖然好似好多動作但其實只不過係兩三秒既事 係靈姐姐反應過黎既時候 我已經做曬所有野 我扮曬無辜咁話
「唔好意思啊靈姐姐 你冇事啊嘛」佢搖搖頭然後話
「小心d啊你 有冇整親啊」我搖頭否認 但隻眼冇郁過 因為我專注咁睇緊佢個波 可能頭先我揸波扯到佢件衫跌咗少少落黎 我可以透過領口位清楚睇到入面既風景 白色既半罩文胸同一半露出黎白嫩乳房 突然間我feel到個嘴唇濕濕地
我流鼻血了……

就係咁 我最後真係係醫療室被醫療 不過因為有靈姐姐既服侍所以我好享受 過程中我感覺到我同靈姐姐既關係拉緊咗 好似姐弟咁 我決定以後都要借d意黎搵佢

鐘聲響起 午飯時間 今日既我照舊係同美怡同詩雅食 但多咗個小跟班 姚光伏 佢話做得我既小弟就要跟住我學野wo 我都正好想有多個人一齊食 咁美怡就唔係做孤獨的電燈膽

我地今日去食丼家和食 入到去坐低之後突然光伏個樣變得好奇怪 我問佢咩事 原來係佢女神坐咗係我地對面檯 於是我決定今日要為光伏上一堂實戰堂

我於是叫佢

A：靜靜地幫女神個檯埋單
B：上前搭訕抄牌
C：獨自走過去搭檯
D：跳舞引起注意

林巧靈概念圖

D 光速屌閪舞

趙露思

連登仔，靜雞雞落力為你好只會得不到分數

孔巴啲思路真係好撚癡線

平時物以類聚

你靚仔就叫暖男 毒撚就叫做兵

D 樓主係咪好鐘意矮妹

165都矮

屌閪舞呢

165真係矮喎 何來長腿

長腿係比例上的

樓豬做完ASM 未

做完了 努力寫緊文

「仁哥 咁樣好……柒wo」我恨鐵不成鋼咁話
「機會係自己爭取架 怯 你就輸成世架啦」光伏猶豫咗一陣 最終堅決咁點頭 然後企起身 行度去係女神隔離既走廊

姚光伏托咗托眼鏡 深呼吸 然後開始跳舞 佢跳個隻係近期好爆既小豬屌閪舞 條腰猛烈咁前後chok 然後隻手好似游蛙泳咁由內向外撥 呢一刻所以客人都望向佢 包括佢身邊既女神 光伏仿佛化身成為亞洲舞王 越跳越勁 甚至達到一秒5下既速度 接近快到睇唔到既境界 我隱隱約約好似聽到頂金幣既聲音 身邊既客人全部都停止手頭既事情 欣賞呢隻咁有藝術性既舞

女神漸漸雙眼放光 光伏既腰力同力度已經深深咁折服咗佢 女神忍唔住企咗起身 走到光伏面前然後背對住佢跳起咗電臀舞 原來光伏既女神都係跳舞高手！女神既電臀舞加上光伏既屌屌閪舞好似後入既性愛姿勢 曖昧既氣氛令所以食客都更加興奮 唔知邊個帶頭拍起手掌 一二一二既拍子令佢地兩個既舞步更加同步同協調 每個食客都開始擺動身體 服務員都一路傳菜一路前後郁動腰部 呢場表演成功引起咗所有人心底下既舞魂！

但係好景不常 大約維持咗30秒後 光伏因為腰部過度出力所以下盤開始顫抖 最後佢體力耗盡 停止動作扶住餐檯 呢個時候女神都停止電臀 回過頭黎望住光伏 然後一臉興奮拉住光伏到女神個檯一齊坐 同女神既朋友一齊傾計同食野

一場世紀級既表演就此告一段落 所有食客都意猶未盡咁郁動自己既下半身 就連我都唔想停落黎 所以我望向詩雅 然後淫笑咗一下 詩雅知道我想點 然後臉都紅曬咁勁得意

我同詩雅美怡食完lunch返到學校 詩雅坐係我隔離陪住我 佢知道我個心好煩 佢話
「bb 就算佢真係告你我都會幫你搵最好既律師架！」我好感動 拖住詩雅 拍拍佢隻手示意自己冇事

過咗冇耐光伏都返黎 我正想問佢同女神發展成點 但隨著鐘聲響起 Miss Chan已經到咗 佢續個續個叫同學出班房傾計 一直叫到最後既我 我出到去企係MissChan面前 點知佢一面慚愧咁樣同我講
「健仁 係我錯怪咗你 對唔住 我估唔到鄭柏林會咁樣講大話黎中傷你 」我陰謀得逞咁暗笑 然後一臉正氣凜然咁答
「唔緊要啦Miss Chan 你都係關心同學姐 只要知道真相就得啦」Miss Chan安慰咁望住我然後話
「真係乖 但我點要為錯怪你而負上責任架啦 你想要Miss Chan點補償你啊？」

我深思咗一陣 然後決定要求Miss Chan

A：假日去佢屋企同我私補
B：比我錫佢一淡
C：平日放學教我做功課
D：做我契媽

呢篇好正

光伏頂金幣示意圖

唸到我頭都爆

光伏有女都要多謝我地

如果光伏有埋黃金賓州
Band3 250mm 自走炮

笑到停唔到

但係好景不常 大約維持咗30秒後 光伏因為腰部過度出力所以下盤開始顫抖 最後佢體力耗盡 停止動作扶住餐檯

你嚟？

好有畫面 笑到仆街

D

屌

A 入屋先有暴走劇情㗎嘛

「Miss Chan 我唔想要咩補償 我想要多個媽媽」
「吓？？咩意思啊」我一面可憐咁望住Miss Chan話
「因為我屋企人成日都好夜先返 所以我好少同佢地傾計 我覺得好孤獨」Miss Chan擔心咁同我講
「咁你點算啊 一係你多d搵朋友一齊玩啦」我眼泛淚光咁同Miss Chan講
「我冇朋友架…… 我想Miss Chan做我契媽 我唔想再過冇人關心既生活 嗚……」
我開始扮喊 Miss Chan掙扎咗一陣就下決定話
「好啦 我見你平時咁乖既份上 我就收你做契仔啦」我歡呼一聲 然後撲向Miss Chan既懷裡攬住佢 我發現Miss Chan既真實高度比我之前目測既仲要高 應該有175cm

我輕輕烏低身 然後個頭挨係Miss Chan個胸口上面 一邊吸著淡淡既香水味一邊係襯衫口偷睇入面既風光 不過只隱約睇到係黑色既bra Miss Chan 都攬住我然後單手撫摸我既頭 散發著母愛既光輝
我抬頭然後糯糯咁叫
「契媽～」Miss Chan都慈愛咁回應我
「仁仔乖～」我放開Miss Chan然後話
「契媽 我上堂有d野唔明 放學個陣黎搵你得唔得」
「但係我呢排放學都要同高年級上英文班wo 一係咁啦 以後你禮拜六日都可以黎我屋企 到時我同你溫書 順便見下你契妹」我心中狂喜 然後一面乖乖仔樣咁答
「好啦 到時黎搵契媽你」我問咗契媽攞wts後就返返班房上堂

一坐埋位 我迫不及待咁問光伏
「點啊 你同你女神進展如何」光伏一面得戚咁話
「手到拿來啦 輕輕鬆鬆」我敲咗佢個頭一野話
「咪又係我教你既 得戚到你 咁姐係點姐 做咗你女朋友啦？」佢摸住頭咁講
「冇啊 交換咗wts囖 佢話今晚再傾wo」我叫姚光伏好好努力 早日出pool

話咁快就落堂 放學了 我9秒9就去咗B班搵詩雅 我個心好興奮 因為有得同詩雅做愛做的事

我拖住詩雅 然後唸緊去邊度搞好

A：學校天台
B：返屋企
C：學校廁所
D：課室

做做吓Miss Chan 入埋嚟一齊

3P

Quote完文未

Miss chan高咗

母女丼

A 光明正大，有咩唔見得光

會俾人偷拍

B 做孝子賢孫

我拖住詩雅行樓梯到最上個層就見到通往天台個道門 我鬼鬼祟祟咁望一望周圍 冇人留意到我地 我一下開咗天台門就上咗去

我上到天台 呼吸住新鮮既空氣 學校周圍都冇乜高樓大廈 非常好 唔驚被睇到 我巡視咗一次周圍都冇人 我求其攞咗d雜物檔住道天台門 有人上黎都阻止到一陣

四處無人 我就忍唔住啦 即刻同詩雅打個車輪先 我地越錫越興奮 呼吸漸漸加重 詩雅比我挑起咗佢既慾火 佢主動咁除我條褲 我隻手揭起詩雅條裙伸隻手入去揸佢個波

詩雅除咗我條西褲連底褲之後 跪係地下 膝頭哥壓住我對鞋 然後開始幫我含 詩雅唔想我用幸福賓州變大 因為佢鐘意最真實既我 同埋佢嬌小既身體都負荷唔到太大

隨著詩雅笨拙既吞吐 我下面慢慢由芝士腸變做德國大腸 詩雅一路食腸一路微微抬頭用亮晶晶既大眼望住我 令到我好有征服感 含到差唔多 我伏起詩雅然後摸佢下面 哇條底褲都濕曬

我除咗佢條底褲然後塞落褲袋 我同佢走到天台邊緣 透過欄杆可以望到下面既學校操場 好多人放學係度打波

我叫詩雅面向操場 扶住欄杆 翹起個大蘿柚 然後我對準就一下插落去 濕潤溫暖既感覺傳入大腦 「啪！啪！啪！啪！」
我不斷抽插 詩雅個d patpat肉係咁蕩下蕩下好似水中泛起了漣漪一樣

我插得越黎越快
「啊！～」詩雅大叫一聲 達到高潮 我都差唔多要射啦

但冇戴套既我 我應該射去邊呢？

A：顏射詩雅
B：口爆詩雅
C：射落操場
D：內射詩雅

噤錯制quote 左

如果射落操場下面啲人以為雀屎

我要內射中出

C
唔好咁快有仔

DDDDDDD

狂風暴雨

D 我要中出即飛

射落去 校工用口接

屌你老味C成功反cup
Btw C

內射

16票通過

樓主開工

我知道我要射邊啦 我邪惡咁笑咗笑
準備要射啦我 我拔出德國腸 走到欄杆前 我既德國腸係欄杆空隙伸出 我仿佛一個係天台駐扎既狙擊手 不過我手上個支唔係狙擊槍 而係加特林機槍

「啊！～」隨著海綿體既擴張同收縮 我射出一發又一發既精液 經過幸福賓州既加持 我d精又多又濃

「啊！」「咩黎架？！」「我d頭髮啊！」我隱隱約約聽到操場既尖叫聲 下面打緊籃球既同學紛紛染上我既精液 有d被纏住頭髮 有d被地下既精液滑倒 有d被打中塊面 甚至有d跌入咗口入面仲吞埋

大約射咗半分鐘既時間 下面既同學已經狼狽不堪 紛紛躲入學校避難 我十分滿意呢場我親自操控既「天降甘露」我著返好條褲 幫詩雅著返好底褲 詩雅同我講

「bb我地宜家去買套套或者事後丸啦 如果唔係下次又周圍射架啦」我點點頭 帶住詩雅就準備落樓 我移開雜物打開天台門 然後行落咗幾步就見到訓導主任王老師向我行過黎 我同詩雅即刻急步走開 但就聽到

「兩位同學企係度」我地即刻停低 我問
「王老師 咩事啊」佢扶咗扶金絲眼鏡 然後眼神銳利咁問我
「頭先操場從天而降個d野係咪你搞出黎架？」唉仆街啦 原來係上黎天台捉人 我梗係死口唔認啦
「唔係啊」王老師見我唔認 但佢好似堅決覺得我係始作俑者 拉住我同詩雅行去訓導主任室 佢首先審問詩雅 我就係出面等 冇耐詩雅走出黎 到我入去 我一坐低 王老師就話
「頭先個位女同學已經指證咗你 我已經知曬來龍去脈 你自首既話我會考慮從輕發落」

我呆咗呆 詩雅會指證我？我唔敢相信

咁我要講大話定認咗佢呢？

A：半真半假 蒙混過關
B：自首 話係自己打飛機
C：自首 全盤托出
D：堅決否認

囚徒困境？
D

Ching識嘢，梗係D，自己條女唔信信個八婆訓導？

俾訓導玩得多
次次班傻鳩都落搭

睇黎大家中學有曬經驗

人蠢冇藥醫，我都試過俾人雷

嗰次攪到我差啲入唔到U

訓導主任係讀書生涯的惡夢黎

Lm

大家有無睇過囚徒困境條片
D btw

我中學既時候就係咁樣比班主任跣過一鑊

呢條？

但我覺得c好玩啲wo
C

直接行男童院線不了

係

我死都唔認既話我唔信佢奈得我何
「我真係唔知咩事 我頭先只不過係樓梯同同學傾計 乜都冇做」王老師眉頭緊皺 佢知道自己冇辦法 於是就放下狠話
「唔好比我搵到證據 如果唔係你冇運行 你走得啦」我鬆一口氣 然後扮乖乖學生禮貌咁同王老師道別 詩雅一路係出面等緊我 見我出黎就追問我
「點啊bb 我冇爆你出去啊 我話我地散步咋」我一面安慰咁摸詩雅個頭 感歎都係我個詩雅bb醒 好一個奸詐既王老師 睇落幾順眼 估唔到心機咁重

我同詩雅出咗校門 事後藥傷身 我唔想詩雅食 於是我拖住詩雅去買Condom 我地係百佳買咗盒杜蕾斯Air 12個裝 有排用 我同詩雅分開之後就返屋企了

一夜冇話

到咗第二朝 返到學校詩雅循例都黎班房搵我 鄭柏林同曲尺都比我整傷下體仲未返到學 話咁快打鐘 Miss Chan 入黎點名之後 臨走前同我講話訓導組王老師要我食完中午飯去搵佢 Miss Chan講完仲摸咗摸我個頭以示鼓勵 其他同學望到都呆咗呆 因為Miss Chan好少同學生咁親近

第一堂係上地sir既數學堂 地sir自從開學比我玩到臭曬之後一路都冇搞過我 我欠佢功課佢都冇追過我 反而叫數學科長催我交 睇黎我係佢眼中係個唔惹得既狠角色 既然上佢堂我梗係唔理佢啦 係咁同光伏吹水
「琴晚你同你女神傾成點 進展如何」姚光伏囂張咁話
「一般般啦 知道佢單身 有上跳舞班 冇暗戀對象 讀2D班 成績幾好咁囖～」哇 光伏唔聲唔聲都開始溝女啦 我叫佢加把勁 有咩唔明就問我 講起女我都忍唔住wts我既詩雅bb 中學生上堂玩手機已是家常便飯 同詩雅傾完之後就好鬼悶 不嬲上堂瞓覺既我都唔知地sir up乜春天

我決定出去走走 於是我同地sir講去廁所

走出班房 我想求其搵個地方坐下

A：醫療室
B：天台
C：女廁
D：男廁

呢條片真係好撚好睇

我決定去醫療室搵林巧靈姐姐 唸起靈姐姐個波同大脾既觸感我就扯扯地 我到咗醫療室門口 入到就見到靈姐姐幫一個女同學包扎緊隻手指 我扮到好虛弱咁入去 靈姐姐注意到 佢問

「咦 健仁 今日又唔舒服啊 」佢幫女同學包扎完畢之後過黎用手摸我個頭話
「冇發燒wo 你做咩事啊」我摸住個肚話
「我有d反胃 想嘔又嘔唔出咁」佢擔心咁望住我 然後搵咗個嘔吐袋比我同我講
「你要嘔既話就嘔係袋入面啦 坐低休息下 我去個廁所先」靈姐姐講完就出咗去

我攞住嘔吐袋 然後打量坐對面床個個女同學 佢身體既寬度應該係我既兩倍 應該係一個護體神功金鐘罩大成既大師 渾身既脂肪將佢既身體包覆得好似一個盔甲 一睇就知係金剛不壞之身 我極度懷疑佢會唔會坐爛張床

可能佢注意到我既目光 佢抬頭望住我 一瞬間 我仿佛比一隻獵豹盯上 佢充滿渴望既眼神令我冷汗直標 我即刻轉移視線 只係一秒唔到既時間我既背後已經濕曬 係比冷汗沾濕 我雙手起曬雞皮 我再偷偷望過去 發現佢係度擺緊一個挑逗既姿勢 佢用肥厚既尾指撩佢既嘴角 然後一邊咬著豐厚既嘴唇一邊眨著小眼睛咁電我

我好想叫佢照下鏡睇下自己個死樣幾咁核突 但我唔敢 我雙手顫抖 揸實個嘔吐袋 因為我feel到真係有d反胃 呢個時候對面個女同學竟然使出必殺技「摩西分紅海」！佢雙腿慢慢打開 條裙根本唔夠遮住佢粗壯既大脾 我漸漸見到佢神秘既三角地帶 肥厚既金華火腿終於分開 係紅色既啊婆底褲！仲突咗幾條黑色既粗毛出黎 我估唔到紅色底褲會仲恐怖過紅衣女孩……

我真係忍唔住啦 我既胃部好似化身洗衣機咁 胃酸係入面瘋狂絞騰 我早餐食既麥皮混合胃酸一齊隨著我既喉嚨蜂蛹而出 嘔吐物瞬間噴發係嘔吐袋度 我狂嘔咗成分鐘 嘔到個胃都空埋 我氣弱如絲咁攤坐係床 對住個女同學講咗句
「大師……放過我啦」佢不屑咁哼咗一聲 然後起身 好似天鵝般自信咁走咗 一切都猶如夢境 但手裡既嘔吐袋話我知呢一切都係真既

冇耐靈姐姐都返黎啦 佢見我嘔咗咁多即刻幫我換個新既嘔吐袋 然後我去咗廁所浪口 返黎醫療室我坐係床邊

然後我對靈姐姐做出咗如此舉動

A：攬住佢
B：拖住佢隻手
C：同佢面貼面
D：錫佢

Cat girl?

金鐘罩女同學概念圖

講還講
醜女唔好貼圖

令壽堂身體健康

quote撚完文未
A btw

quote夠文未

講咗好多次唔好quote文 啲人當我冇到 直接block就算

靈姐姐烏低身問我
「點啊有冇好d啊」我一下拖住靈姐姐隻手 唸起頭先女同學對我既騷擾 加上身為男人既屈辱 我開始咗抽泣 靈姐姐見我無啦啦喊都不知所措 佢冇鬆開手 反而坐係我身邊 半攬住我然後輕輕拍摸我既背脊安慰我 佢係我耳邊細細聲溫柔咁講
「仁仔 乖～唔好喊啦 同靈姐姐講咩事」我停止哭泣 然後輕輕攬住靈姐姐 話
「我最近好唔開心 成日比老師冤枉」我就開始講Miss Chan 同王老師都覺得我做過 但明明唔係我

靈姐姐不停安慰住我 我講到攰 瞓係床到 漸漸咁瞓著咗

我發咗個夢 夢入面我見到靈姐姐 佢好溫柔咁摸我個頭 我一下錫住佢 除曬d衫 我同佢搞埋一齊 差唔多射啦
「啊！～」我瞪大雙眼 我下面係咁射緊 條西褲慢慢開始變透 靈姐姐察覺到我動靜走咗過黎 佢見到我條褲濕曬 佢仲以為我瀨尿 跟住紅住面用紙巾幫我抹 然後話
「乜你咁大個仔仲瀨尿架」我尷尬咁笑咗笑 我要求靈姐姐扶我去廁所 靈姐姐扶住我走入殘廁 因為殘廁地方大d方便我處理 靈姐姐去咗幫我攞條新既校褲

佢因為係跑返黎既關係 所以塊面紅bobo 今日既佢著粉紅色既Tee加白色短裙仔 美麗動人既面容加上一雙雪白美腿 再配上溫柔無比既氣質 幾乎可以秒殺所有青澀既學生妹

我眼前呢個大姐姐深深吸引住我 我心底既慾望瞬間爆發充斥我既大腦 我徹底失去理智 本身射過一次既小仁仁又再一次進入戰鬥狀態

我望住靈姐姐 然後

A：係佢面前打飛機
B：霸王硬上弓
C：溫柔咁挑逗佢
D：粗暴咁挑逗佢

C
其實四個選擇都係暴走，點揀

真
btw D

文呢

幫緊你幫緊你

我輕輕抱住靈姐姐 口係佢耳邊呼咗口氣 佢渾身一震 我開始揸佢個波 佢完全冇反抗 仲輕輕發出「哼～哼～」既騷叫聲 我除咗佢件Tee 揸住佢個C級波 手感麻麻 有d硬 唔夠柔軟 於是我轉戰佢下面 我隔住底褲摸佢妹妹 漸漸都開始濕 我除咗佢條底褲 揭起佢條裙 欣賞靈姐姐美妙既鮑魚……咦 咁黑既 如果詩雅個個係雪耳 靈姐姐呢個就黑木耳黎 不過每個女仔既鮑魚樣都唔同 所以我唔理3721就除褲屌閪

一插落去就覺得個陰道好寬 插多幾下覺得冇乜感覺 對比起 詩雅個個窄好多爽好多 於是我就靜靜雞變粗我條幸福賓州 變到我手腕咁粗先覺得緊緊咁包覆住我 我一路插靈姐姐一路輕輕叫 d水多到地板都濕曬 我差唔多射啦 我問靈姐姐
「靈…姐姐…射…去邊啊？」靈姐姐好自然咁答
「無所謂 內射就貴d 口爆或者顏射就平d」我聽唔明 姐係內射好d？
「啊！～」我將精液狠狠咁射落靈姐姐既子宮深處 我拔出賓州 然後攞紙巾幫靈姐姐清潔仲滴緊精既下體

靈姐姐問
「仁仔 你攞銀包比我啊」我係褲袋攞咗比佢 靈姐姐打開睇發現入面冇錢既
「仁仔 你屋企住邊架」
「我住天水圍囖」
「住公屋啊？」
「係啊」越講靈姐姐既面色越黑 不復之前我認得既溫柔樣子 佢稍微兇狠咁同我講
「今日放學我等你 帶你去個好地方」我開始後怕 唔係掛 唔通靈姐姐要告我強姦 明明係佢自願架wo 不過我信靈姐姐 佢係我心目中最好既姐姐 我地著好衫褲就出咗殘廁 話咁快就打鐘 放lunch了

我同詩雅佢地去咗食水門泰式海南雞飯專門店 食飽飯返學校 我去到訓導主任室 敲咗敲門
「入黎啊」我打開門 禮貌咁點頭
「王老師你好」
「坐啊」
我坐低 王老師低頭處理緊d文書野 我仔細咁打量王老師 光滑既額頭 柔順既髮絲 面上一d皺紋都冇 一雙仍然光滑白嫩既手臂 下半身就比張臺遮住咗 一睇就知王老師平時保養有功 而且身材一定都唔錯 因為聽講王老師以前係前排球港隊選手 不過好似因為某d事就退出咗 反而黎學校教書 而且一教就教咗十年 憑住嚴厲認真既處事風格任職訓導主任呢個位 我不禁開始佩服眼前呢個女人

但終於搞掂d野 佢抬頭問我
「你係咪真係唔認」我無辜咁講
「真係唔係我……」
「今次學校非常重視呢件嚴重事件 你考慮清楚」我照舊搖頭 王老師突然語出驚人
「除褲」
「？？？」
「化驗所已經得出結果 個d係精液黎 只要你比精液我地 驗清楚DNA 咁咪還你一個清白囖」
我猶疑咗一陣 然後開始除褲 好彩頭先屌靈姐姐有洗下面 如果唔係一定臭到仆街

王老師比咗個試管我 然後叫我背住佢 即刻射d精液出黎 我攞住個試管 開始chok我條軟皮蛇

但我計上心頭 想玩下王老師 我就話自己

A：要人幫我含先勃得起
B：不舉 唔會勃得起
C：要人幫我打飛機先勃得起
D：要見到裸女先勃得起

原來靈姐姐係ptgf

A
係雞係公廁
估唔到真係攪到要驗DNA

驗DNA唔係因為天台嗰次？

係呀，我當時都諗射落操場會唔會攪到驗dna，雖然我有份投射落操場

中知選擇投中出算

「王老師 我…扯唔起」王老師一向嚴肅既樣露出一絲尷尬
「你專心d就得架啦 」我又chok咗陣 我特登控制住唔比自己扯
「王老師 真係唔得呢 」
「你平時點先會扯到架」
「我要有人含先扯到同射得出……」王老師成塊面都紅曬
「你……唔好以為我唔識啊 你地d男人…就咁郁下就射架啦」望住王老師驚青既樣 我心唸 唔通王老師未拍過拖？
「真係架老師 我唔呃人架」王老師猶豫咗一陣 然後話
「好 我幫你含 但你唔可以話比其他人知 如果唔係記你兩個大過！」我梗係點曬頭啦 睇黎王老師為咗攞到我d精已經闊咗出去 睇黎佢有整死我既決心 不過 呢d野點會難到我

王老師叫我企係佢面前 佢望咗2分鐘先開始掂 佢開始用力咁chok
「王老師 細力d 好痛」佢細力返 佢見chok極都唔硬 就望咗我一眼 然後烏低個頭 聞咗一陣 佢塊面紅到以為佢發燒 佢慢慢打開口 含住我條野
「啊！唔好咬 痛」王老師眼泛淚光 好委屈咁逼自己繼續含 望著王老師領口下既若隱若現 目測已經有D 少婦好似都大波d Miss Chan都好大波 王老師一路幫我含 其實真係唔多舒服 雖然好溫暖同埋好濕潤 但d牙成日刮到我好鬼痛
訓導主任係我胯下幫我含既感覺 個種成就感 完全唔識形容 太不可思議啦

大約含咗5分鐘
「王老師 我頂唔順啦」佢聽到即刻走開 然後去咗門口隔離個垃圾桶乾嘔 睇黎王老師唔多接受到 係呢個時候 背對住王老師 我一邊發出 啊 啊既叫聲 一邊係褲袋攞咗一個樽仔出黎 入面係姚光伏既精液 好彩我以防萬一 朝早知道王老師要搵我 我就叫咗姚光伏去廁所打飛機射d精比我 好彩有做足準備 如果唔係就大獲

我好快就將姚光伏d精倒曬落個試管度 然後收返埋個樽 握住條未射但已經軟曬既牛奶蕉面對王老師
「王老師 我搞掂啦」
「咁你快d出返去啦 有結果我會搵你架啦 哼 你最好做好心裡準備！」我見王老師好似唔敢望我咁 我走咗出訓導主任室 返返去上堂

返到班房 係上緊Miss Chan堂 Miss Chan對我點咗點頭 我返返位坐

面對契媽既堂 我要表現成咩學生好呢？

A：懶惰型學生 僕低瞓覺
B：勤奮型學生 專心聽書
C：沉默型學生 偷偷玩手機
D：分心型學生 同姚光伏傾計

王老師概念圖

成個蒙嘉慧咁

點解仲未有契媽概念圖

因為下一篇放

下一篇幾時出

tmr起身

不如出埋先訓

ching好想睇咩

想到傻

咁有吸引力咩咁我等陣寫囖

多謝樓主

樓主係咪同我一樣chur緊assignment

冇 打咗成日機

第一次個個揀曬同一個選項

係我親愛既契媽面前 我一定要保持住乖學生既形象 我挺直腰桿 專心聽書 不停係本英文書度寫筆記 姚光伏靜靜雞同我講
「仁哥 我琴晚…」我舉起食指
「噓～專心聽書」姚光伏個樣呆咗成個智障咁 我唔理佢 呢個時候Miss Chan問
「呢題有冇人識啊？」我即刻舉手
「健仁 你答」
「答案係I go to school by bus」Miss Chan 欣慰咁對我點咗點頭
「啱啦 各位同學要好似健仁咁認真聽書啊」全班都點頭回應 姚光伏好似見到鬼咁望住我 然後扶住我塊面話
「仁哥 你係咪鬼上身啊你 我放學即刻搵個道士同你驅鬼」我甩開佢隻手
「驅你個頭啊 我要專心上英文堂 英文好重要架」姚光伏無奈咁擺擺手
「哦」

鐘聲響起 放學lu 不過Miss Chan未準我地走住
「我地好似仲未選班長 我地要選2個班長 4個副班長 大家先提名 然後我地再投票」姚光伏梗係第一時間支持佢大佬啦 佢舉手
「我提名吳健仁做班長」我謙虛咁笑咗笑 然後我都舉手
「我提名美怡做班長」我梗係唔會唔記得美怡呢個好buddy啦

出奇地全班都冇其他提名 一致讚成 不過都因為鄭柏林個粒老鼠屎仲未返學先有咁安寧既生活

最後我同美怡做男女班長 姚光伏做咗其中一個副班長 因為係我提名既所以冇人敢反對 Miss Chan走咗之後我都要走去搵詩雅 一出班房就見到靈姐姐係班房門口等緊我 一面溫柔微笑咁望住我 靈姐姐瞬間溫暖咗我既心 我心唸靈姐姐應該唔會告我強姦既 佢咁好～ 靈姐姐對我講
「走啦仁仔 帶你去個好地方」

我同靈姐姐一齊出校門 冇幾耐就到咗一間按摩館 門口仲有個腳板笑哈哈既招牌 幾得意 靈姐姐一路帶住我上樓 然後一個四十幾歲既捲毛師奶 同靈姐姐有d似樣既 不過面上佈滿住歲月既摧殘 佢一黎就大叫
「就係你啦嘛 1q3000加冇套內射1000」我問曬號
「吓……咩意思啊」個師奶大喝一聲
「蝦！～你搞完個女唔撚認數啊宜家 唔找埋條數你唔洗旨意踏出呢個門口」佢講完就攞咗支棒球棍 然後點著咗支煙

我呢時候終於知道發生咩事啦……我望咗眼身後既靈姐姐 佢用充滿鼓勵既眼神望住我…應該係鼓勵我快d比錢 但我邊有咁多錢

面對住呢個局面 我唯有出此下策
A：願意留係按摩店打工
B：保證一個月內還錢
C：跪地求饒
D：試圖逃跑

大家留意呢個po唔好留言到1001 我tmr開新po

C 幫佢地奶

之後有冇可能男主角捱義氣幫美怡含

唔係變番性喇咩

點解唔好留言到1001嘅？

我估想係post 1放post 2 link方便D

想變但未變

Oh sorry
頂你個肺就係你搞到佢兩個無得屌

仆街 咁耐仲認得我

一世都認得你

屌屎眼有咩問題

5C5A